[
{"id": "7098115", "title": "Vice President of Growth (m/f/d)", "company": "LOVOO GmbH", "location": "Dresden", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Getting to know people in an entertaining way \u2013 this is what LOVOO stands for. Founded in 2011, the company has belonged to the US-based The Meet Group Inc. since 2017 and has been part of the newly founded ParshipMeet Group in which the ProSiebenSat.1 Media SE holds a majority stake, since September 2020. The LOVOO GmbH is committed to connecting people \u2013 in the digital and real world \u2013 in form of a dating app that enables people to meet people directly in their area or on entertaining live streams. LOVOO is as diverse as its users and offers a multitude of ways to interact with others. Swipe, match, flirt, send icebreakers or use the radar \u2013 all this makes the online dating world even more exciting. Those who are looking for more can use LOVOO Live to freely express themselves, get creative and become part of a community. A team of some 170 passionate and motivated employees proactively works towards making this mission a reality. This has allowed LOVOO GmbH to become a leading dating app in the German-speaking world.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Key responsibility for establishing the definition and realization of strategic marketing initiatives across various marketing functions \u2013 Paid Customer Acquisition, Remarketing, Product Marketing and CRM</li>\n<li>Leading and mentoring talented and enthusiastic team leaders of our Growth department with personnel responsibility</li>\n<li>Full ownership of the marketing budget and KPIs with the accountability to drive maximum ROI</li>\n<li>Responsibility for all data analyses and reports regarding the efficiency of our Growth measures as well as the identification and implementation of further optimization plans</li>\n<li>Leveraging lifecycle marketing via push, chat, in-app modal, and email to engage and re-engage users</li>\n<li>Driving cross functional projects in collaboration with our Product Management, Analytics and User Research teams in order to create and implement new experiences that foster meaningful Growth</li>\n<li>Close collaboration with our Management, VPs as well as collaboration with other sister companies in ParshipMeet Group (as and when required) in order to drive the company\u2019s goals forward</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>At least eight years of professional experience as a leading manager in the field of Growth Marketing, Performance Marketing, Advertising or in a similar position</li>\n<li>Experience in scaling and developing high performance teams in order to ensure both \u2013 progress of the Growth unit as well as of the company</li>\n<li>Comprehensive knowledge in field of Paid Acquisition, Remarketing, Marketing Automation and Product Marketing</li>\n<li>Proven experience in B2C technology industry in a similar role as well as in defining and evolving ROI measurement models</li>\n<li>Comprehensive Growth planning experience as well as in research, forecasting, planning, execution and performance analysis</li>\n<li>Pronounced skills in developing the company\u2019s key channels as well as the related processes and procedures</li>\n<li>Demonstrated competence in handling multiple channels of Paid Marketing such as SEM, SEO, Social, Mobile, Display, Affiliate</li>\n<li>Strong excitement of growing business as well as providing leadership to do so and strategically push the company\u2019s goals forward</li>\n<li>Excellent analytical skills and a sound understanding of data analysis and data science\u00a0</li>\n<li>Strong entrepreneurial thinking as well as a hands-on and doer mentality</li>\n<li>High level communication skills as well as a proactive, pragmatic and solution-oriented composition \u202f\u00a0\u00a0</li>\n<li>Very good written and spoken English skills, German skills are a strong plus</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Development and significant involvement in shaping your area of responsibility</li>\n<li>Professional and personal development through feedback talks, language courses,\u00a0webinars and coaching\u00a0as well as in-house events on a regular basis</li>\n<li>A motivated and international team</li>\n<li>Collaborative work in cross-functional teams and an intensive exchange with our parent company \u201cParshipMeet Group\u201d</li>\n<li>The opportunity to actively participate in international conferences and local Meetups</li>\n<li>Modern offices with a billiard table, foosball table and ergonomic office equipment right in the heart of Dresden and Berlin</li>\n<li>Flexible working hours, home office and a great work-life balance</li>\n<li>Assistance with relocation for international employees</li>\n<li>Job ticket for the public transportation for Dresden or Berlin</li>\n<li>Comprehensive selection of drinks, fresh fruits, smoothies as well as a rich daily breakfast buffet</li>\n<li>Diverse sports and health offerings plus our own LOVOO Gym</li>\n<li>Collaborative, cross-departmental cooperation and an intensive exchange with our parent company \"The Meet Group\u201c</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p><strong>LOVOO GmbH </strong></p>\n<p>\u00a0</p>\n<p>Mia Voigt<br>\nPrager Stra\u00dfe 10<br>\n01069 Dresden</p>\n<p>\u00a0</p>\n</div>"},
{"id": "7094656", "title": "Ingenieur als Projektleitung (m/w/d) Versorgungstechnik", "company": "Stadtwerke Quickborn GmbH", "location": "Quickborn bei Hamburg", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Die Stadtwerke Quickborn GmbH sind ein erfolgreiches, modern gef\u00fchrtes Versorgungsunternehmen, das mit ca. 70 Mitarbeitern und einem Umsatz von ca. 30 Mio. EUR, die Kunden in der Stadt Quickborn sowie einiger Nachbargemeinden zuverl\u00e4ssig mit Strom, Erdgas, W\u00e4rme und Wasser versorgt. Weiterhin wurde den Stadtwerken die Betriebsf\u00fchrung des Wasserf\u00f6rderverbandes Quickborn \u00fcbertragen. Im Jahr 2010 wurde das Unternehmen tel.quick GmbH &amp; Co.KG als Tochter der Stadtwerke gegr\u00fcndet. Diese versorgt die Einwohner mit Dienstleistungen der Telekommunikation aus den Produktbereichen TV, Internet und Telefonie auf der Basis eines eigenen Glasfasernetzes (FTTH). Wir bieten unseren Kunden ein hohes Ma\u00df an Versorgungssicherheit und suchen zur Verst\u00e4rkung des Bereichs Technik / Netze zum <strong>n\u00e4chstm\u00f6glichen Zeitpunkt:</strong></p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK bBijxb\"><ul>\n<li>Verantwortliche Betriebsf\u00fchrung des Wasserwerks und der Netze im Trinkwasserbereich sowie F\u00fchrung des zugeh\u00f6rigen Personals</li>\n<li>Projektleitung und Betreuung aller Ma\u00dfnahmen f\u00fcr den Neubau eines Wasserwerks</li>\n<li>Projektierung, Leitung und Konzeptionierung von weiteren gro\u00dfen Bauvorhaben</li>\n<li>Erstellung von Trassen-, Genehmigungs-, Ausf\u00fchrungsplanungen, Baubeschreibungen und Leistungsverzeichnissen sowie die Koordination von Materialeinsatz und Fremdfirmen</li>\n<li>Durchf\u00fchrung von komplexen Netzanschlussplanungen im Rahmen von Erschlie\u00dfungsma\u00dfnahmen sowie der strategischen Netzbewertung und der Entwicklung von Sanierungs-, Instandhaltungs- und Neubauma\u00dfnahmen im Bereich unserer Versorgungsnetze und Anlagen</li>\n<li>Aufstellung von Investitionspl\u00e4nen in Zusammenarbeit mit der Bereichsleitung</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK bBijxb\"><ul>\n<li>Abgeschlossenes Studium der Fachrichtung Versorgungs-, Verfahrens-, Energie- oder Bautechnik oder eine vergleichbare Qualifikation</li>\n<li>Berufserfahrung w\u00fcnschenswert</li>\n<li>Gute Kenntnisse im Bereich der Planung und Projektierung in der Versorgungstechnik w\u00fcnschenswert</li>\n<li>Sehr gute Kenntnisse einschl\u00e4giger Gesetze, DIN-Normen, DVGW-Regelwerke sowie HOAI und VOB w\u00fcnschenswert</li>\n<li>Verhandlungsgeschick, sicheres Auftreten und gute kommunikative F\u00e4higkeiten</li>\n<li>Ein hohes Ma\u00df an Eigeninitiative, Organisationstalent und Flexibilit\u00e4t sowie ein ausgepr\u00e4gtes wirtschaftliches und sparten\u00fcbergreifendes Denken</li>\n<li>Gute MS Office Kenntnisse (insbesondere Excel und Power-Point)</li>\n<li>F\u00fchrerschein Klasse B</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK bBijxb\"><p>Es erwartet Sie eine hoch interessante, abwechslungsreiche und verantwortungsvolle Aufgabe mit vielen Gestaltungsspielr\u00e4umen und ein hohes Ma\u00df an Eigenverantwortung f\u00fcr Ihr Aufgabengebiet. Durch Ihren verantwortungsvollen und kreativen Einsatz bestimmen Sie nicht nur den Erfolg unseres modernen Energieversorgungsunternehmens mit, sondern auch ma\u00dfgeblich Ihren eigenen Karriereweg. Die Rahmenbedingungen und finanzielle Ausstattung der Position sind attraktiv und entsprechen dem Tarifvertrag f\u00fcr Versorgungsbetriebe (TV-V).</p>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK bBijxb\"><p>Dann senden Sie uns Ihre Bewerbungsunterlagen mit Lebenslauf, Zeugniskopien, Gehaltsvorstellungen, Angaben zur evtl. Umzugsbereitschaft und dem f\u00fcr Sie m\u00f6glichen Eintrittstermin per E-Mail an <a href=\"mailto:bewerbung@stadtwerke-quickborn.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\"><strong>bewerbung@stadtwerke-quickborn.de</strong></a> oder per Post an <strong>Stadtwerke Quickborn GmbH, Frau Vivian Singer, Pinneberger Stra\u00dfe 2, 25451 Quickborn</strong>. Bei fachlichen R\u00fcckfragen zur Stellenausschreibung wenden Sie sich bitte an Herrn Henschel unter <a href=\"tel:04106616178\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">04106 616-178</a>.</p>\n<p>Absolute Vertraulichkeit ist garantiert; Sperrvermerke werden selbstverst\u00e4ndlich beachtet.</p>\n<p><strong>Wir freuen uns, Sie kennen zu lernen! </strong></p>\n</div>"},
{"id": "7184786", "title": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin* (m/w/d)", "company": "Frauenperspektiven e.V.", "location": "Hamburg", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Der Suchthilfetr\u00e4ger Frauenperspektiven e.V. sucht eine <strong>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin* m\u00f6glichst zum 01.07.2021 in Teilzeit</strong> (0,5 Stelle; 19,5 Std. pro Woche).<br>\nWir sind seit \u00fcber 30 Jahren in der Hamburger Suchthilfe in den Bereichen Pr\u00e4vention, Beratung und Suchttherapie f\u00fcr suchtmittelabh\u00e4ngige Frauen* und M\u00e4dchen* t\u00e4tig.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Finanz- und Rechnungswesen (Haushaltsantr\u00e4ge, Zuwendungsrecht, Verwendungsnachweise, Kalkulation und Budgetkontrolle, Finanzbuchhaltung)\u00a0</li>\n<li>Verhandlungen mit verschiedenen Kostentr\u00e4gern\u00a0</li>\n<li>Personalangelegenheiten\u00a0</li>\n<li>Koordination von Qualit\u00e4tsmanagement und Dokumentation\u00a0</li>\n<li>Arbeitsschutz und Datenschutz\u00a0</li>\n<li>Tr\u00e4gervertretung/\u00d6ffentlichkeitsarbeit\u00a0</li>\n<li>Kooperation mit den Bereichsleitungen und der Verwaltung</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>einen Studienabschluss in Sozial\u00f6konomie, Sozialwirtschaft, Betriebswirtschaft oder Sozialer Arbeit mit entsprechender Zusatzausbildung oder einschl\u00e4gigen Berufserfahrungen\u00a0</li>\n<li>Berufserfahrung mit gesch\u00e4ftsf\u00fchrenden T\u00e4tigkeiten in non-profit-Betrieben, gern im sozialen Bereich\u00a0</li>\n<li>Kooperations- und Kommunikationsf\u00e4higkeit\u00a0</li>\n<li>Verhandlungsgeschick und strategisches Denken\u00a0</li>\n<li>eine gender- bzw. frauen*orientierte Grundhaltung</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>eine vielseitige und verantwortungsvolle T\u00e4tigkeit in einer Frauen*-Sucht-Einrichtung\u00a0</li>\n<li>Unterst\u00fctzung durch erfahrene engagierte Teams und einen aktiven Vorstand\u00a0</li>\n<li>Fortbildungsm\u00f6glichkeiten\u00a0</li>\n<li>Verg\u00fctung in Anlehnung an TVL, Entgeltgruppe E 11\u00a0</li>\n<li>M\u00f6glichkeit flexibler Arbeitszeitgestaltung</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p>Bitte schicken Sie Ihre Bewerbung b<strong>is zum 06.06.2021</strong> im pdf-Format an Astrid Schwab:<br>\n<strong><a href=\"mailto:astrid.schwab@frauenperspektiven.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">astrid.schwab@frauenperspektiven.de</a></strong></p>\n<p><a href=\"http://www.frauenperspektiven.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.frauenperspektiven.de</a></p>\n</div>"},
{"id": "7167261", "title": "Kaufmann / Kauffrau f\u00fcr B\u00fcromanagement (d/m/w)", "company": "Presented by meinestadt.de", "location": "Berlin", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p></p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK bAqpAg\"><p>In unserem Operations Department sorgen wir f\u00fcr reibungslose Abl\u00e4ufe, indem wir operatives Denken mit strategischem Geschick vereinen.</p>\n<p>Gemeinsam mit Kollegen aus unserem Inventory Management Team k\u00fcmmerst Du dich um unseren Fahrzeugbestand. Wenn du Spa\u00df und Interesse daran hast Verantwortung zu \u00fcbernehmen und an neuen Herausforderungen zu wachsen, bist du bei uns genau richtig!</p>\n<ul>\n<li>Du bist zust\u00e4ndig f\u00fcr Fahrzeugeingang, Dokumentenverwaltung, Geldausgang, sowie das Updaten der Inserate</li>\n<li>Du k\u00fcmmerst dich um die Umsetzung von R\u00fcckabwicklungen im Gesch\u00e4ftskundenbereich</li>\n<li>Du stellst sicher, dass die Inserate auf dem neuesten Stand sind und kommunizierst daf\u00fcr mit anderen Stakeholdern\u00a0</li>\n<li>Du agierst l\u00e4nder\u00fcbergreifend mit unterschiedlichen internen Abteilungen</li>\n<li>Unterst\u00fctze bei weiteren abwechslungsreichen Backoffice-T\u00e4tigkeiten in der Organisation unseres Fahrzeugbestandes</li>\n</ul></div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK bAqpAg\"><ul>\n<li>Eine erfolgreiche abgeschlossene kaufm\u00e4nnische Ausbildung (z.B.\u00a0B\u00fcrokaufmann (d/m/w), Touristikkaufmann (d/m/w), Hotelfachmann (d/m/w), oder \u00e4hnliches) und erste Praxiserfahrung</li>\n<li>Ausgepr\u00e4gtes Kennzahlen Bewusstsein, hohe Motivation, sowie eine l\u00f6sungsorientierte und sorgf\u00e4ltige Arbeitsweise</li>\n<li>Durchweg hohe Professionalit\u00e4t, sowohl auf Kunden- als auch auf Mitarbeiterseite</li>\n<li>Sicherer Umgang mit MS Office</li>\n<li>Sichere Kommunikation auf Deutsch und Englisch sind f\u00fcr dich kein Problem</li>\n<li>Kfz-Wissen ist ein Pluspunkt</li>\n</ul></div>", "we_offer": null, "contacts": null},
{"id": "7097357", "title": "Assistenz* Vertrieb", "company": "Bonano GmbH", "location": "Darmstadt", "contract_type": "Befristeter Vertrag", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Bonano ist ein mit Alnatura eng verbundenes Unternehmen, das Verbrauchern unter seiner Marke alviana ein ausgew\u00e4hltes Sortiment an Naturkosmetikartikeln in dem Bereich Gesichts- und K\u00f6rperpflege anbietet.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK iyTgqC\"><ul>\n<li>Unterst\u00fctzen Sie unsere Kundenentwickler/-innen im Vertrieb in der Zusammenarbeit mit unseren Handelspartnern</li>\n<li>Erledigen Sie selbstst\u00e4ndig alle administrativen T\u00e4tigkeiten und \u00fcbernehmen Sie das Back-Office f\u00fcr die Kundenentwickler/-innen</li>\n<li>Erstellen Sie betriebswirtschaftliche Analysen und werten Sie Kennzahlen aus</li>\n<li>Arbeiten Sie eng vernetzt mit diversen internen Nahtstellenbereichen wie z.B. Produktmanagement und Logistik zusammen</li>\n<li>Sie kommunizieren intensiv mit unseren Handelspartnern</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK iyTgqC\"><ul>\n<li>Sie haben sehr gute Franz\u00f6sischkenntnisse in Wort und Schrift und bringen idealweise Englischkenntnisse mit</li>\n<li>Ein Studium betriebswirtschaftlichen Inhalts\u00a0haben Sie erfolgreich abgeschlossen oder verf\u00fcgen \u00fcber eine kaufm\u00e4nnische Berufsausbildung mit erster Berufserfahrung im Assistenzbereich (Vertrieb)</li>\n<li>Sie verf\u00fcgen \u00fcber ein sehr gutes Zahlenverst\u00e4ndnis und sind\u00a0gut strukturiert und organisiert</li>\n<li>Sie k\u00f6nnen sich m\u00fcndlich und schriftlich gut ausdr\u00fccken und gehen mit Excel, Word und PowerPoint souver\u00e4n um</li>\n<li>Sie sind sehr kunden- und serviceorientiert und\u00a0arbeiten mit gro\u00dfer Sorgfalt</li>\n<li>Erste Erfahrungen mit SAP runden Ihr Profil ab</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK iyTgqC\"><p><strong>Vielseitige Entwicklungsm\u00f6glichkeiten nutzen\u00a0</strong><br>\nNehmen Sie teil an unserem umfangreichen Angebot an Seminaren, E-Learnings und Workshops\u00a0f\u00fcr Ihre pers\u00f6nliche und fachliche Weiterbildung oder bringen Sie sich in einer unserer Alnatura Initiativen ein.<br>\n<br>\n<strong>Arbeitsumgebung flexibel gestalten\u00a0</strong><br>\nArbeiten Sie in einem Desksharing Konzept an ergonomischen Arbeitspl\u00e4tzen und in flexibler Arbeitszeit - je nach M\u00f6glichkeit auch von zu Hause aus.<br>\n<br>\n<strong>Auftanken am Mittag\u00a0</strong><br>\nVerbringen Sie Ihre Mittagspause im vegetarischen Restaurant tibits, auf unserer Sonnenterrasse\u00a0 oder gehen Sie auf unserem Au\u00dfengel\u00e4nde am Naturteich und zwischen den Gem\u00fcseg\u00e4rten und Weinterrassen spazieren. Tags\u00fcber stehen Ihnen Getr\u00e4nke frei zur Auswahl.</p>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK iyTgqC\"><p><strong>Ihr Kontakt</strong><br>\nFrau Daniela Leichsenring\u00a0</p>\n</div>"},
{"id": "6605844", "title": "Selbstst\u00e4ndiger Immobilienmakler (m/w/x)", "company": "Trepte Immobilien GmbH", "location": "Henstedt-Ulzburg, Norderstedt, Ellerau, Hamburg", "contract_type": "Freie Mitarbeit/Projektmitarbeit", "work_type": "Vollzeit, Teilzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Trepte-Immobilien bietet Ihnen auch ohne Branchenerfahrung ein solides und erfolgsversprechendes Fundament, um Ihre Leidenschaft f\u00fcr Immobilien zu Ihrem Erfolg zu machen \u00a0\u2013 vereint in einem Netzwerk von motivierten Immobilienberatern, einem seit 42 Jahren am Markt bewehrten Konzept und erstklassigen Verdienstm\u00f6glichkeiten.\u00a0</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Aktive Akquisition von Wohnimmobilien</li>\n<li>Bewertung und Pr\u00e4sentation von potentiellen Verkaufsobjekten</li>\n<li>Umsetzung von Vertriebs- und Marketingaktivit\u00e4ten</li>\n<li>Planung, Terminierung und Durchf\u00fchrung von Besichtigungen</li>\n<li>Professionelle und permanente Kundenbetreuung und Begleitung des gesamten Verkaufsprozesses bis hin zum Vertragsabschluss beim Notar</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Begeisterung f\u00fcr Immobilien</li>\n<li>Kommunikationsst\u00e4rke</li>\n<li>Sie haben ein gepflegtes \u00c4u\u00dferes und sind zeitlich flexibel</li>\n<li>Hohes Engagement und eine selbstst\u00e4ndige Arbeitsweise</li>\n<li>Akquisitions- und Verhandlungsgeschick sowie \u00dcberzeugungsst\u00e4rke</li>\n<li>Teamgeist, kollegiales Verhalten und Einsatzfreude\u00a0</li>\n<li>Gute Umgangsformen und ein sicheres, freundliches Auftreten</li>\n<li>Ihre ausgepr\u00e4gte Sozialkompetenz und Kommunikationsf\u00e4higkeit sowie die Freude an der Beratung zeichnen Sie aus</li>\n<li>Eine gute L\u00f6sung verfolgen Sie zielstrebig und mit vollem Engagement, wobei Sie Ihre schnelle Auffassungsgabe und Kreativit\u00e4t unterst\u00fctzen</li>\n<li>Eine erfolgreich abgeschlossene Ausbildung ist nicht zwingend erforderlich</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Quereinsteiger werden umfangreich intern und am Markt (leraning by doing) geschult &amp; unterst\u00fctzt</li>\n<li>Wir bieten Ihnen die Chance, Ihr Akquise-/und Verkaufstalent in Rahmen einer Kooperation mit einem seit 42 Jahren etablierten Immobilienfachbetrieb einzubringen</li>\n<li>flexible und freie Zeiteinteilung</li>\n<li>moderne Software inkl. zeitlich, variabler Arbeitsm\u00f6glichkeit auch \u00fcber \"Homeoffice\"</li>\n<li>Ein professionelles und freundliches Arbeitsumfeld</li>\n<li>Unser Team im Backoffice unterst\u00fctzt Sie bei der Vermarktung von Immobilien</li>\n<li>Unser Provisionsmodell er\u00f6ffnet Ihnen attraktive Verdienstm\u00f6glichkeiten</li>\n<li>Wir bieten Ihnen gute Karrierem\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Zukunft und die M\u00f6glichkeit mit uns, in Ihrem Wunschgebiet, eine Filiale zu er\u00f6ffnen und zu leiten.\u00a0</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p>Wenn Sie auch unter Zeit- und Handlungsdruck einen k\u00fchlen Kopf bewahren, dann freuen wir uns \u00fcber Ihre ausf\u00fchrliche Bewerbung,\u00a0</p>\n<p>Bewerben Sie sich ansonsten gerne \u00fcber den ,,jetzt bewerben\"-Button - dann k\u00f6nnen wir Ihnen ein erstes Feedback innerhalb von 5 Tagen garantieren.</p>\n<p>Alternativ k\u00f6nnen Sie sich auch gerne direkt per E-Mail mit uns Kontakt aufnehmen.<br>\n<br>\nAnbei die E-Mailadressen der jeweiligen Standorte.<br>\n<br>\nFirmenzentrale: <a href=\"mailto:personal@trepte-immobilien.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">personal@trepte-immobilien.de</a><br>\nB\u00fcro Henstedt-Ulzburg: <a href=\"mailto:filiale.ulzburg@trepte-immobilien.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">filiale.ulzburg@trepte-immobilien.de</a><br>\nB\u00fcro Norderstedt: <a href=\"mailto:filiale.norderstedt@trepte-immobilien.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">filiale.norderstedt@trepte-immobilien.de</a><br>\nB\u00fcro Ellerau: <a href=\"mailto:filiale.ellerau@trepte-immobilien.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">filiale.ellerau@trepte-immobilien.de</a><br>\nB\u00fcro Hamburg: <a href=\"mailto:filiale.hamburg@trepte-immobilien.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">filiale.hamburg@trepte-immobilien.de</a></p>\n</div>"},
{"id": "7096272", "title": "Controller (m/w/d) f\u00fcr den Bereich Planung- und Projektentwicklung", "company": "OBG Gruppe GmbH", "location": "Ottweiler, Saarbr\u00fccken", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Konsequente Mitarbeiterorientierung, attraktive Arbeitspl\u00e4tze, sehr gute Honorierung sowie interessante Aufstiegsm\u00f6glichkeiten \u2013 daf\u00fcr stehen die Unternehmen der OBG Gruppe. Als inhabergef\u00fchrter, mittelst\u00e4ndisch gepr\u00e4gter Komplettanbieter mit rund 700 Mitarbeitern und einer Jahresleistung von \u00fcber 250 Millionen Euro z\u00e4hlen wir heute zu den gr\u00f6\u00dften Baudienstleistern in S\u00fcdwestdeutschland und Luxemburg: mit einem hervorragenden Namen bei Auftraggebern, vielen interessanten Projekten sowie einem krisenfesten, breitgef\u00e4cherten Aufgabenspektrum. Das Angebot unserer traditionsreichen 1963 gegr\u00fcndeten Unternehmensgruppe reicht von kundenspezifischen Einzelleistungen bis zur Betreuung anspruchsvoller Gro\u00dfma\u00dfnahmen als Generalunternehmer.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK kZjDSu\"><ul>\n<li>Interner Ansprechpartner und Bindeglied zwischen einzelnen Businesseinheiten (Planungsb\u00fcros oder Projektentwicklung) und dem zentralen kaufm\u00e4nnischen Backoffice</li>\n<li>Aufbau von transparenten kaufm\u00e4nnischen Prozessen</li>\n<li>Implementierung einer kaufm\u00e4nnischen Software f\u00fcr den Planungsbereich</li>\n<li>Erstellung, Analyse und Weiterentwicklung des Reportings</li>\n<li>Mitwirkung bei der Erstellung der Monats- und Jahresabschl\u00fcsse</li>\n<li>\u00dcberwachung und Analyse der buchhaltungs- und reportingrelevanten Daten</li>\n<li>Schaffung von Planungssicherheit und Wirtschaftlichkeit durch Zeit- und Kostenerfassung, Einsatzplanung, usw.</li>\n<li>Unterst\u00fctzung bei der Liquidit\u00e4tsplanung</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK kZjDSu\"><ul>\n<li>Betriebswirtschaftliches Studium mit Schwerpunkt Finanzen und Controlling oder kaufm\u00e4nnische Ausbildung mit Zusatzqualifikation</li>\n<li>3 bis 5 Jahre Berufserfahrung im Controlling, Branche zweitrangig</li>\n<li>IT-Affinit\u00e4t und gute Excel-Kenntnisse</li>\n<li>Kommunikationsst\u00e4rke, \u00dcberzeugungskraft sowie verbindliches Auftreten</li>\n<li>Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Zahlen und Gesch\u00e4ftsprozesse</li>\n<li>Sorgf\u00e4ltige und strukturierte Arbeitsweise</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK kZjDSu\"><ul>\n<li>Einen zukunftssicheren, unbefristeten Arbeitsplatz in einer erfolgreichen Unternehmensgruppe mit vielen Entwicklungsm\u00f6glichkeiten</li>\n<li>Eine der Position und Ausbildung sehr angemessene Verg\u00fctung</li>\n<li>Ein ausgezeichnetes Betriebsklima, kurze Berichts- und Entscheidungswege</li>\n<li>Eine gr\u00fcndliche Einarbeitung in einem teamorientierten und engagierten Arbeitsumfeld</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK kZjDSu\"><p>Werden Sie Teil des Erfolgs. Wechseln Sie ins Team der OBG Gruppe. Wir freuen uns schon auf Sie!</p>\n<p><strong>SIE HABEN NOCH FRAGEN? </strong></p>\n<p>Frau Christina Schmidt \u2013 Personalreferentin in unserem Hause \u2013 beantwortet Ihnen diese gerne<br>\n(Tel.: <a href=\"tel:068243000300\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">06824 3000 30 0</a> oder Mail.: <a href=\"mailto:karriere@obg-gruppe.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">karriere@obg-gruppe.de</a>)</p>\n</div>"},
{"id": "7149086", "title": "Mitarbeiter Qualit\u00e4tssicherung f\u00fcr unsere Lieferanten (m/w/d) - Schwerpunkt Mechatronik -", "company": "Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH & Co. KG", "location": "Putzbrunn (M\u00fcnchen)", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p><strong>Zuverl\u00e4ssigkeit\u00a0</strong>bedeutet f\u00fcr Johannes Drollmann, Strategischer\u00a0Eink\u00e4ufer, sich aufeinander verlassen zu k\u00f6nnen.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Ansprechpartner/in f\u00fcr unsere Lieferanten der mechatronischen Komponenten (Kabel, Bedienteile, L\u00fcfter, Kompressoren)</li>\n<li>Eigenst\u00e4ndige Lieferantenauswahl, Erstbemusterung und Durchf\u00fchrung von Lieferantenaudits</li>\n<li>\u00dcberwachung der Herstellbarkeitsvereinbarungen</li>\n<li>Analyse und Bearbeitung von Reklamationen in Zusammenarbeit mit dem Einkauf</li>\n<li>Einleitung und Verfolgung von internen und externen Korrekturma\u00dfnahmen zur Sicherstellung unserer hohen Qualit\u00e4tsstandards</li>\n<li>Mitarbeit in Entwicklungsprojekten</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Ausbildung zum/-r staatlich gepr\u00fcften Techniker/in, Meister und/oder Ingenieurs-Studium (FH)</li>\n<li>Mehrj\u00e4hrige Berufserfahrung im Bereich der industriellen Qualit\u00e4tssicherung im Bereich Lieferanten</li>\n<li>Fundiertes Fachwissen in den g\u00e4ngigen Qualit\u00e4ts-Methoden und -Werkzeugen (FMEA, PPAP, 8D, SPC, Pareto etc.)</li>\n<li>Idealerweise Auditorenausbildung und/oder Six Sigma</li>\n<li>Gute Kenntnisse im MS-Office und im SAP QM-Modul</li>\n<li>Verhandlungssichere Englischkenntnisse f\u00fcr die Zusammenarbeit im internationalen Lieferantenumfeld</li>\n<li>Hohe Reisebereitschaft (35%) \u00fcberwiegend innerhalb Europas und Asien</li>\n</ul>\n<p>Dar\u00fcber hinaus zeichnen Sie sich durch ein ausgepr\u00e4gtes, analytisches Verst\u00e4ndnis, durch ein ergebnisorientiertes Arbeiten und durch ein bereichs\u00fcbergreifendes, unternehmerisches Denken aus. Ein verbindliches und \u00fcberzeugendes Auftreten sowie eine ausgepr\u00e4gte Teamf\u00e4higkeit runden Ihr Profil ab.</p>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li><strong>Flexibilit\u00e4t:</strong> Wir unterst\u00fctzen Sie bei Ihrer Work-Life-Balance \u2013 mit flexiblen Arbeitszeiten, individuellen Teilzeitmodellen und freien Br\u00fcckentagen</li>\n<li><strong>Perspektiven:</strong> Wir f\u00f6rdern Ihre St\u00e4rken und entwickeln Sie mit ma\u00dfgeschneiderten Trainings gezielt weiter</li>\n<li><strong>Gesundheit: </strong>Yoga, R\u00fcckensport und viele weitere Aktivit\u00e4ten \u2013 mit unserem Gesundheitsprogramm \"Take care\" bleiben Sie fit!</li>\n<li><strong>After-Work: </strong>Entspannen Sie am firmeneigenen Badeseegrundst\u00fcck oder im Truma Club mit Dachterrasse, Kicker und Grill</li>\n<li><strong>Familie: </strong>Mit Kita-Pl\u00e4tzen und unserer Ferienbetreuung unterst\u00fctzen wir Sie dabei, Job und Familie unter einen Hut zu bringen</li>\n<li><strong>Urlaub: </strong>Sie haben Lust auf Campen? Dann leihen Sie sich ein Reisemobil oder einen Wohnwagen aus unserer Firmenflotte gegen geringes Entgelt \u2013 und genie\u00dfen Sie Ihre 30 Urlaubstage</li>\n<li><strong>Ern\u00e4hrung: </strong>Regionale Produkte, h\u00f6chste Qualit\u00e4t und gro\u00dfe Abwechslung: Unser Betriebsrestaurant macht es Ihnen leicht, sich gesund zu ern\u00e4hren</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK dNooPN\"><p>Sie suchen ein Unternehmen mit hoher Wertsch\u00e4tzung und wollen unsere Erfolgsgeschichte aktiv mitgestalten?\u00a0</p>\n<p>Dann bewerben Sie sich bitte online auf unserer Homepage\u00a0<strong><a href=\"https://www.perbit-job.de/jobs/truma/truma/anzeige.php?anz_id=338\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.truma.com</a></strong>.</p>\n<p>F\u00fcr Fragen stehen wir Ihnen auch gerne vorab zur Verf\u00fcgung:</p>\n<p><strong>Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH &amp; Co. KG \u00b7 Claudia van Everdink</strong><br>\n<strong>Wernher - von - Braun - Stra\u00dfe 12 \u00b7 85640 Putzbrunn</strong><br>\n<strong>Telefon: <a href=\"tel:08946172150\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">089 / 46 17 - 2150</a> </strong></p>\n</div>"},
{"id": "7096610", "title": "Werkstudent (m/w/d) f\u00fcr IT-Projekte", "company": "GBTEC Software AG", "location": "Bochum", "contract_type": "Studentenjobs, Werkstudent", "work_type": "Teilzeit, Home Office", "online_date": null, "introduction": "<p>Bei GBTEC wirst Du Teil eines motivierten und smarten Teams. Als eines der am st\u00e4rksten wachsenden Unternehmen im\u00a0Ruhrgebiet\u00a0und einer der f\u00fchrenden Spezialisten f\u00fcr die Digitale Transformation, bieten wir Dir optimale\u00a0Karrierechancen\u00a0und\u00a0Weiterentwicklungsm\u00f6glichkeiten. Wir sind \u00fcberzeugt davon, dass die Kombination aus\u00a0freien\u00a0Entfaltungsm\u00f6glichkeiten,\u00a0Leidenschaft und Teamwork zu innovativen Bestleistungen f\u00fchrt. Wir bei GBTEC\u00a0unterst\u00fctzen\u00a0unsere Kunden im nationalen sowie\u00a0internationalen Umfeld mit fundiertem Know-how und einzigartigen\u00a0Produkten in\u00a0allen Bereichen der digitalen Transformation.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK hbNhRo\"><p>Als <strong>Werkstudent (m/w/d) f\u00fcr IT-Projekte</strong> unterst\u00fctzt Du unsere Teams in der Abteilung Customized Solutions. Von Anfang an wirkst Du in spannenden Projekten mit namhaften Kunden der verschiedensten Branchen mit. Dabei unterst\u00fctzt Du unsere Projektleiter und Softwareentwickler im Tagesgesch\u00e4ft, wie zum Beispiel bei der\u00a0Spezifikation und Entwicklung von Modulen, die anschlie\u00dfend in unseren Kundenprojekten zum Einsatz\u00a0kommen. So erh\u00e4ltst Du einen interessanten und umfassenden Einblick in das Projektgesch\u00e4ft und die\u00a0Umsetzung von kundenspezifischen Anforderungen im Softwareumfeld.</p>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK hbNhRo\"><ul>\n<li>Erfolgreich laufendes Studium der Informatik, Wirtschaftsinformatik, Mathematik oder Vergleichbares</li>\n<li>Kenntnisse in der Entwicklung, z.B. mit Java und Testframeworks wie JUnit</li>\n<li>Begeisterung f\u00fcr neue Herausforderungen, eine hohe Lernbereitschaft und IT-Affinit\u00e4t</li>\n<li>Kenntnisse in Spring / Spring Boot und Docker erleichtern den Einstieg</li>\n<li>W\u00fcnschenswert w\u00e4ren zudem Kenntnisse z.B. in SQL, Git, Maven und Eclipse</li>\n<li>Kommunikativ, innovativ und teamf\u00e4hig</li>\n<li>Gute Deutsch- und Englischkenntnisse in Wort und Schrift</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK hbNhRo\"><ul>\n<li>Anspruchsvolle Aufgaben und eigenverantwortliches Arbeiten in einem kollegialen und dynamischen Team</li>\n<li>Ein sicherer Arbeitsplatz mit vielf\u00e4ltigen Entwicklungschancen und M\u00f6glichkeit der \u00dcbernahme nach dem Studium</li>\n<li>Teamarbeit mit hohem Wissenstransfer</li>\n<li>Flexible und an Dein Studium angepasste Arbeitszeiten sowie eine offene und faire Unternehmenskultur</li>\n<li>Moderne, leistungsstarke Arbeitsumgebung und Arbeitsausstattung</li>\n<li>Mit Hilfe der modernen Arbeitsausstattung bieten wir auch in der aktuellen Corona-Zeit eine optimale Einarbeitung an</li>\n<li>Freie Getr\u00e4nke, Kaffee und ein eigenes attraktives B\u00fcrogeb\u00e4ude mit Fitnessraum und Fu\u00dfballplatz</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK hbNhRo\"><p>Wir freuen uns auf Deine aussagekr\u00e4ftige Bewerbung unter Angabe Deines fr\u00fchestm\u00f6glichen Eintrittstermins sowie Deiner Gehaltsvorstellung \u00fcber unser intuitives <a href=\"https://www.gbtec.com/de/unternehmen/karriere/stellenangebote/#job-647413\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Bewerbungsformular</a> auf der Karriereseite unserer Homepage. F\u00fcr Fragen steht Dir unser Recruiting-Team unter <a href=\"tel:023497645157\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">0234 97645-157</a> gerne zur Verf\u00fcgung.</p>\n<p>GBTEC steht f\u00fcr gelebte Vielfalt und sch\u00e4tzt daher alle Bewerbungen, unabh\u00e4ngig der Nationalit\u00e4t, der ethnischen und/oder sozialen Herkunft, des Geschlechts, der Religion oder Weltanschauung, einer Behinderung, des Alters oder der sexuellen Identit\u00e4t.<br>\n<br>\nGBTEC Software AG\u00a0 |\u00a0 Gesundheitscampus-S\u00fcd 23\u00a0 |\u00a0 44801 Bochum\u00a0 |\u00a0\u00a0<a href=\"https://www.gbtec.com/de/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">https://www.gbtec.com/de/</a></p>\n</div>"},
{"id": "7173701", "title": "Volljurist (m/w/d)", "company": "Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH & Co. KG", "location": "Putzbrunn", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p><strong>Inspiration\u00a0</strong>holt sich Birol Ekici, IT-Projektmanager und Inhouse\u00a0Consultant, gerne in unserer offenen Bibliothek.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Betreuung der einzelnen Unternehmensbereiche und Tochtergesellschaften in rechtlichen Fragestellungen, insbesondere im Zivilrecht mit Fokus auf den Fachabteilungen Forschung &amp; Entwicklung, Einkauf und Vertrieb</li>\n<li>Erstellen, Pr\u00fcfen und Verhandeln von Vertr\u00e4gen und Guidelines</li>\n<li>Aufbau eines softwaregest\u00fctzten Vertragsmanagementsystems sowie Implementierung von digitalen Prozessen</li>\n<li>Betreuung von Marken und wettbewerbsrechtlichen Angelegenheiten</li>\n<li>Versicherungsmanagement</li>\n<li>Korrespondenz mit Kanzleien, Gesch\u00e4ftspartnern und Versicherungen</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Abschluss der beiden Staatsexamina mit mindestens befriedigendem Ergebnis</li>\n<li>Fundiertes, breit angelegtes juristisches Fachwissen im dargestellten Aufgabenbereich</li>\n<li>Mindestens drei Jahre Berufserfahrung im internationalen Umfeld in der Rechtsabteilung eines produzierenden Unternehmens</li>\n<li>Idealerweise Kenntnisse im gewerblichen Rechtsschutz</li>\n<li>Hohes Ma\u00df an wirtschaftlichem und technischem Verst\u00e4ndnis</li>\n<li>Verhandlungssicheres Englisch in Wort und Schrift</li>\n</ul>\n<p>Eine eigenverantwortliche, pragmatische und ergebnisorientierte Arbeitsweise, hohe Leistungsbereitschaft sowie unternehmerisches Denken runden Ihr Profil ab. Sie sind team- und durchsetzungsf\u00e4hig. Dar\u00fcber hinaus besitzen Sie eine hohe pers\u00f6nliche \u00dcberzeugungskraft, eine ausgepr\u00e4gte proaktive interkulturelle Kommunikationskompetenz hinsichtlich der zielgruppengerechten Darstellung von komplexen Sachverhalten sowie die F\u00e4higkeit, L\u00f6sungsans\u00e4tze rasch zu identifizieren.</p>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li><strong>Flexibilit\u00e4t:</strong>\u00a0Wir unterst\u00fctzen Sie bei Ihrer Work-Life-Balance \u2013 mit flexiblen Arbeitszeiten, individuellen Arbeitszeitmodellen und freien Br\u00fcckentagen</li>\n<li><strong>Perspektiven:</strong>\u00a0Wir f\u00f6rdern Ihre St\u00e4rken und entwickeln Sie mit ma\u00dfgeschneiderten Trainings gezielt weiter</li>\n<li><strong>Gesundheit:</strong>\u00a0Yoga, R\u00fcckensport und viele weitere Aktivit\u00e4ten \u2013 mit unserem Gesundheitsprogramm \"Take care\" bleiben Sie fit!</li>\n<li><strong>After-Work:\u00a0</strong>Entspannen Sie am firmeneigenen Badeseegrundst\u00fcck oder im Truma Club mit Dachterrasse, Kicker und Grill</li>\n<li><strong>Familie:</strong>\u00a0Mit Kita-Pl\u00e4tzen und unserer Ferienbetreuung unterst\u00fctzen wir Sie dabei, Job und Familie unter einen Hut zu bringen</li>\n<li><strong>Urlaub:\u00a0</strong>Sie haben Lust auf Campen? Dann leihen Sie sich ein Reisemobil oder einen Wohnwagen aus unserer Firmenflotte gegen geringes Entgelt \u2013 und genie\u00dfen Sie Ihre 30 Urlaubstage</li>\n<li><strong>Ern\u00e4hrung:\u00a0</strong>Regionale Produkte, h\u00f6chste Qualit\u00e4t und gro\u00dfe Abwechslung: Unser Betriebsrestaurant macht es Ihnen leicht, sich gesund zu ern\u00e4hren</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK dNooPN\"><p>Dann bewerben Sie sich bitte online unter\u00a0<strong><a href=\"https://www.perbit-job.de/jobs/truma/truma/anzeige.php?anz_id=363\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.truma.com</a></strong>.</p>\n<p>F\u00fcr Fragen stehen wir Ihnen auch gerne vorab telefonisch zur Verf\u00fcgung:</p>\n<p><strong>Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH &amp; Co. KG \u00b7 Markus H\u00fcrrich<br>\nWernher-von-Braun-Stra\u00dfe 12 \u00b7 85640 Putzbrunn<br>\nTelefon: <a href=\"tel:08946172084\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">089 / 46 17 - 20 84</a> </strong></p>\n</div>"},
{"id": "7096220", "title": "Technischer Systemplaner Elektrotechnik / Elektroplaner (m/w/d)", "company": "ENROTEC Gruppe", "location": "Neunkirchen", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Die ENROTEC Gruppe geh\u00f6rt zum OBG-Verbund und ist mit einer Jahresleistung von 30 Millionen Euro und rund 170 Mitarbeitern ein f\u00fchrender Dienstleister im Rohrleitungsbau sowie im Anlagenbau. Sie ist verantwortlich f\u00fcr die Versorgungswirtschaft der Kommunen im S\u00fcdwesten Deutschlands in den Bereichen Gas, Wasser, Abwasser sowie Fernw\u00e4rme. Die OBG Gruppe ist ein inhabergef\u00fchrter, mittelst\u00e4ndisch gepr\u00e4gter Komplettanbieter mit rund 700 Mitarbeitern und z\u00e4hlt mit einer Jahresleistung von \u00fcber 250 Millionen heute zu den gr\u00f6\u00dften Baudienstleistern in S\u00fcdwestdeutschland und Luxemburg.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Erstellung technischer Unterlagen zur Herstellung, Montage und Betrieb von Anlagen im EMSR-Bereich</li>\n<li>\u00dcberarbeitung von Montagepl\u00e4nen</li>\n<li>Durchf\u00fchrung von Massenermittlungen</li>\n<li>Anfertigung von projektbezogenen Dokumentationen</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Ausbildung zum Technischen Systemplaner (m/w/d) oder eine Aus- bzw. Weiterbildung im elektrotechnischen Bereich</li>\n<li>Erfahrung in der Projektierung mit EPLAN und sicherer Umgang mit MS Office</li>\n<li>F\u00fchrerschein Klasse B</li>\n<li>Selbstst\u00e4ndige und verantwortungsbewusste Arbeitsweise\u00a0</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Einen zukunftssicheren, unbefristeten Arbeitsplatz in einer erfolgreichen Unternehmensgruppe</li>\n<li>Eine Entwicklungschance, wenn f\u00fcr beide Seiten alles passt</li>\n<li>Eine der Position und Ausbildung sehr angemessene Verg\u00fctung</li>\n<li>Ein ausgezeichnetes Betriebsklima, kurze Berichts- und Entscheidungswege und viele M\u00f6glichkeiten sich einzubringen</li>\n<li>Eine gr\u00fcndliche Einarbeitung in einem teamorientierten und engagierten Arbeitsumfeld mit guten Weiterbildungsm\u00f6glichkeiten</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p>Werden Sie Teil des Erfolgs. Wechseln Sie ins Team der ENROTEC. Wir freuen uns schon auf Sie!</p>\n<p><strong>Sie haben noch Fragen?</strong></p>\n<p>Frau Christina Schmidt \u2013 Personalreferentin in unserem Hause \u2013 beantwortet Ihnen diese gerne<br>\n(Tel.: <a href=\"tel:068243000300\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">06824 3000 30 0</a> oder Mail: <a href=\"mailto:karriere@obg-gruppe.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">karriere@obg-gruppe.de</a>)</p>\n</div>"},
{"id": "7173730", "title": "Business Development Manager (m/w/d)", "company": "Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH & Co. KG", "location": "Putzbrunn", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p><strong>Leidenschaft\u00a0</strong>braucht Servicetechniker Daniel Wimmer, um jeden\u00a0Tag sein Bestes f\u00fcr unsere Kunden zu geben.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Systematische Analyse von Umsatzpotenzialen f\u00fcr neue Produkte, Systeme und Dienstleistungen und Ableitung vielversprechender Opportunities und Ma\u00dfnahmen</li>\n<li>Validierung, Ausarbeitung und Qualifizierung der Opportunities mit dazugeh\u00f6rigem Gesch\u00e4ftsmodell und Business Case</li>\n<li>Aufbau und Pflege von langfristigen Partnerschaften zu Lieferanten und Kunden zur Realisierung und Implementierung der Opportunities</li>\n<li>Erstellung des Go-to-Market Plans und eigenst\u00e4ndige Marktvorbereitung durch Kundenakquise vor Ort</li>\n<li>Unterst\u00fctzung des weltweiten Vertriebs bei der Marktetablierung der Opportunities</li>\n<li>Erstellung spezifischer Trend-, Markt-, Kunden- und Wettbewerbsanalysen</li>\n<li>Weltweite Reiseaktivit\u00e4ten zu Kunden, Partnern, Messen und Tochterunternehmen</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Abgeschlossenes Studium in technischer BWL, Wirtschaftsingenieurwesen oder vergleichbare Ausbildung</li>\n<li>Mindestens 7 Jahre Berufserfahrung im Business Development oder Produktmanagement von technischen Systemen, Produkten oder Komponenten</li>\n<li>Berufserfahrung im internationalen Umfeld notwendig - insbesondere im nordamerikanischen Markt</li>\n<li>Analytische F\u00e4higkeiten und strategisches, unternehmerisches Denken und Handeln</li>\n<li>Methodenkompetenz im Bereich Design Thinking, Lean Startup und Business Model Canvas</li>\n<li>Sicherer Umgang mit den g\u00e4ngigen MS-Office Produkten</li>\n<li>Verhandlungssichere Englischkenntnisse</li>\n<li>Hands-on Mentalit\u00e4t und Umsetzungsst\u00e4rke</li>\n<li>Erfahrung im Bereich Camping/Caravaning von Vorteil</li>\n</ul>\n<p>Eine eigenverantwortliche, pragmatische und ergebnisorientierte Arbeitsweise, hohe Leistungsbereitschaft runden Ihr Profil ab. Sie sind team- und durchsetzungsf\u00e4hig. Dar\u00fcber hinaus besitzen Sie eine ausgepr\u00e4gte proaktive interkulturelle Kommunikationskompetenz hinsichtlich der zielgruppengerechten Darstellung von komplexen Sachverhalten sowie die F\u00e4higkeit, L\u00f6sungsans\u00e4tze rasch zu identifizieren.</p>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li><strong>Flexibilit\u00e4t:</strong>\u00a0Wir unterst\u00fctzen Sie bei Ihrer Work-Life-Balance \u2013 mit flexiblen Arbeitszeiten, individuellen Arbeitszeitmodellen und freien Br\u00fcckentagen</li>\n<li><strong>Perspektiven:</strong>\u00a0Wir f\u00f6rdern Ihre St\u00e4rken und entwickeln Sie mit ma\u00dfgeschneiderten Trainings gezielt weiter</li>\n<li><strong>Gesundheit:</strong>\u00a0Yoga, R\u00fcckensport und viele weitere Aktivit\u00e4ten \u2013 mit unserem Gesundheitsprogramm \"Take care\" bleiben Sie fit!</li>\n<li><strong>After-Work:\u00a0</strong>Entspannen Sie am firmeneigenen Badeseegrundst\u00fcck oder im Truma Club mit Dachterrasse, Kicker und Grill</li>\n<li><strong>Familie:</strong>\u00a0Mit Kita-Pl\u00e4tzen und unserer Ferienbetreuung unterst\u00fctzen wir Sie dabei, Job und Familie unter einen Hut zu bringen</li>\n<li><strong>Urlaub:\u00a0</strong>Sie haben Lust auf Campen? Dann leihen Sie sich ein Reisemobil oder einen Wohnwagen aus unserer Firmenflotte gegen geringes Entgelt \u2013 und genie\u00dfen Sie Ihre 30 Urlaubstage</li>\n<li><strong>Ern\u00e4hrung:\u00a0</strong>Regionale Produkte, h\u00f6chste Qualit\u00e4t und gro\u00dfe Abwechslung: Unser Betriebsrestaurant macht es Ihnen leicht, sich gesund zu ern\u00e4hren</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK dNooPN\"><p>Dann bewerben Sie sich bitte online unter\u00a0<strong><a href=\"https://www.perbit-job.de/jobs/truma/truma/anzeige.php?anz_id=366\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.truma.com</a></strong>.</p>\n<p>F\u00fcr Fragen stehen wir Ihnen auch gerne vorab telefonisch zur Verf\u00fcgung:</p>\n<p><strong>Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH &amp; Co. KG \u00b7 Markus H\u00fcrrich<br>\nWernher-von-Braun-Stra\u00dfe 12 \u00b7 85640 Putzbrunn<br>\nTelefon: <a href=\"tel:08946172084\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">089 / 46 17 - 20 84</a> </strong></p>\n</div>"},
{"id": "7173717", "title": "IT Inhouse Consultant (m/w/d) SAP SD", "company": "Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH & Co. KG", "location": "Putzbrunn bei M\u00fcnchen", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p><strong>Teamplay\u00a0</strong>ist f\u00fcr Entwickler Elmar Str\u00f6hle das A und O, um\u00a0Projekte voranzutreiben.\u00a0Genau das ist es, was uns als Familienunternehmen\u00a0ausmacht: interdisziplin\u00e4re Zusammenarbeit, ein\u00a0 wertsch\u00e4tzendes Miteinander und eine nachhaltige\u00a0Unternehmenskultur.\u00a0</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Eigenverantwortliche Leitung von Projekten</li>\n<li>Durchf\u00fchrung von Workshops zur Anforderungsanalyse</li>\n<li>Konzeptionierung des Designs in Abstimmung mit den Fachabteilungen</li>\n<li>Implementierung von Prototypen bis hin zur fertigen L\u00f6sung</li>\n<li>Steuerung unserer externen Dienstleister und Implementierungspartner</li>\n<li>Ansprechpartner/in f\u00fcr die SAP Key User in den Fachabteilungen Sales &amp; Service sowie Logistik</li>\n<li>Betreuung der laufenden Applikationsprozesse</li>\n<li>Enge Vernetzung mit den Fachbereichen und dem F\u00fchrungskreis</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Abgeschlossenes Hochschulstudium aus dem Bereich der Wirtschaftsinformatik, Wirtschaftswissenschaften oder vergleichbare Ausbildung</li>\n<li>Mindestens drei Jahre Projekterfahrung im Modul SD (SAP ECC 6.0 oder S/4HANA)</li>\n<li>Erfahrungen im Projektmanagement und der Prozessanalyse</li>\n<li>Grundlegende Kenntnisse in der objektorientierten Programmierung (ABAP, Java, .NET) w\u00fcnschenswert</li>\n<li>Sehr gute Deutschkenntnisse und verhandlungssicheres Englisch in Wort und Schrift</li>\n</ul>\n<p>Dar\u00fcber hinaus zeichnen Sie sich durch ein hohes analytisches Denken und die F\u00e4higkeit, komplexe Sachverhalte einfach darzustellen, aus. Sie arbeiten selbstst\u00e4ndig, handeln proaktiv und haben Spa\u00df an der Arbeit in Projektteams.</p>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li><strong>Flexibilit\u00e4t:</strong>\u00a0Wir unterst\u00fctzen Sie bei Ihrer Work-Life-Balance \u2013 mit flexiblen Arbeitszeiten, individuellen Arbeitszeitmodellen und freien Br\u00fcckentagen</li>\n<li><strong>Perspektiven:</strong>\u00a0Wir f\u00f6rdern Ihre St\u00e4rken und entwickeln Sie mit ma\u00dfgeschneiderten Trainings gezielt weiter</li>\n<li><strong>Gesundheit:\u00a0</strong>Yoga, R\u00fcckensport und viele weitere Aktivit\u00e4ten \u2013 mit unserem Gesundheitsprogramm \"Take care\" bleiben Sie fit!</li>\n<li><strong>After-Work:\u00a0</strong>Entspannen Sie am firmeneigenen Badeseegrundst\u00fcck oder im Truma Club mit Dachterrasse, Kicker und Grill</li>\n<li><strong>Familie:\u00a0</strong>Mit Kita-Pl\u00e4tzen und unserer Ferienbetreuung unterst\u00fctzen wir Sie dabei, Job und Familie unter einen Hut zu bringen</li>\n<li><strong>Urlaub:\u00a0</strong>Sie haben Lust auf Campen? Dann leihen Sie sich ein Reisemobil oder einen Wohnwagen aus unserer Firmenflotte gegen geringes Entgelt \u2013 und genie\u00dfen Sie Ihre 30 Urlaubstage</li>\n<li><strong>Ern\u00e4hrung:\u00a0</strong>Regionale Produkte, h\u00f6chste Qualit\u00e4t und gro\u00dfe Abwechslung: Unser Betriebsrestaurant macht es Ihnen leicht, sich gesund zu ern\u00e4hren</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK dNooPN\"><p>Dann bewerben Sie sich bitte online unter <strong><a href=\"https://www.perbit-job.de/jobs/truma/truma/anzeige.php?anz_id=365\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.truma.com</a></strong>.\u00a0</p>\n<p>F\u00fcr Fragen stehen wir Ihnen auch gerne vorab telefonisch zur Verf\u00fcgung:</p>\n<p><strong>Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH &amp; Co. KG \u00b7 Markus H\u00fcrrich<br>\nWernher-von-Braun-Stra\u00dfe 12 \u00b7 85640 Putzbrunn<br>\nTelefon: <a href=\"tel:08946172084\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">089 / 46 17 - 20 84</a> </strong></p>\n</div>"},
{"id": "7173817", "title": "Referent Finanzen international (m/w/d)", "company": "Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH & Co. KG", "location": "Putzbrunn (M\u00fcnchen)", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p><strong>Inspiration\u00a0</strong>holt sich Birol Ekici, IT-Projektmanager und Inhouse\u00a0Consultant, gerne in unserer offenen Bibliothek.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Unterst\u00fctzung des CFO bei internationalen Sonderprojekten wie Umstrukturierungen oder M&amp;A Projekten</li>\n<li>Business- und Sparringspartner/in f\u00fcr die Management-Ebene</li>\n<li>Analyse von Finanzinformationen und Ableitung von Handlungsempfehlungen</li>\n<li>Verantwortung f\u00fcr gruppenweite Projekte im T\u00e4tigkeitsfeld Finanzen, Controlling und Berichtswesen in Zusammenarbeit mit den jeweiligen Gruppengesellschaften</li>\n<li>Professionalisierung der Finanzstrukturen und -prozesse sowie des Berichtswesens</li>\n<li>Verantwortung f\u00fcr monatlich konsolidierte Finanzinformationen sowie des j\u00e4hrlichen Konzernabschlusses nach HGB</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Abgeschlossenes Studium, vorzugsweise im Bereich BWL mit Schwerpunkt Finanzen, Rechnungswesen oder Controlling</li>\n<li>Mehrj\u00e4hrige Berufserfahrung im Finance oder Beteiligungscontrolling in international agierenden Unternehmen</li>\n<li>Sehr gute MS-Office und BI Kenntnisse</li>\n<li>Erfahrung in SAP FI/CO w\u00fcnschenswert</li>\n<li>Analytische und l\u00f6sungsorientierte Arbeitsweise</li>\n<li>Verhandlungssicheres Englisch in Wort und Schrift</li>\n</ul>\n<p>Eine eigenverantwortliche, pragmatische und ergebnisorientierte Arbeitsweise, hohe Leistungsbereitschaft sowie unternehmerisches Denken runden Ihr Profil ab. Sie sind team- und durchsetzungsf\u00e4hig. Dar\u00fcber hinaus besitzen Sie eine hohe pers\u00f6nliche \u00dcberzeugungskraft, eine ausgepr\u00e4gte proaktive interkulturelle Kommunikationskompetenz hinsichtlich der zielgruppengerechten Darstellung von komplexen Sachverhalten sowie die F\u00e4higkeit, L\u00f6sungsans\u00e4tze rasch zu identifizieren.</p>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li><strong>Flexibilit\u00e4t:</strong>\u00a0Wir unterst\u00fctzen Sie bei Ihrer Work-Life-Balance \u2013 mit flexiblen Arbeitszeiten, individuellen Arbeitszeitmodellen und freien Br\u00fcckentagen</li>\n<li><strong>Perspektiven:</strong>\u00a0Wir f\u00f6rdern Ihre St\u00e4rken und entwickeln Sie mit ma\u00dfgeschneiderten Trainings gezielt weiter</li>\n<li><strong>Gesundheit:</strong>\u00a0Yoga, R\u00fcckensport und viele weitere Aktivit\u00e4ten \u2013 mit unserem Gesundheitsprogramm \"Take care\" bleiben Sie fit!</li>\n<li><strong>After-Work:\u00a0</strong>Entspannen Sie am firmeneigenen Badeseegrundst\u00fcck oder im Truma Club mit Dachterrasse, Kicker und Grill</li>\n<li><strong>Familie:</strong>\u00a0Mit Kita-Pl\u00e4tzen und unserer Ferienbetreuung unterst\u00fctzen wir Sie dabei, Job und Familie unter einen Hut zu bringen</li>\n<li><strong>Urlaub:\u00a0</strong>Sie haben Lust auf Campen? Dann leihen Sie sich ein Reisemobil oder einen Wohnwagen aus unserer Firmenflotte gegen geringes Entgelt \u2013 und genie\u00dfen Sie Ihre 30 Urlaubstage</li>\n<li><strong>Ern\u00e4hrung:\u00a0</strong>Regionale Produkte, h\u00f6chste Qualit\u00e4t und gro\u00dfe Abwechslung: Unser Betriebsrestaurant macht es Ihnen leicht, sich gesund zu ern\u00e4hren</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK dNooPN\"><p>Dann bewerben Sie sich bitte online unter\u00a0<strong><a href=\"https://www.perbit-job.de/jobs/truma/truma/anzeige.php?anz_id=367\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.truma.com</a></strong>.</p>\n<p>F\u00fcr Fragen stehen wir Ihnen auch gerne vorab telefonisch zur Verf\u00fcgung:</p>\n<p><strong>Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH &amp; Co. KG \u00b7 Markus H\u00fcrrich<br>\nWernher-von-Braun-Stra\u00dfe 12 \u00b7 85640 Putzbrunn<br>\nTelefon: <a href=\"tel:08946172084\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">089 / 46 17 - 20 84</a> </strong></p>\n</div>"},
{"id": "7099788", "title": "IT Werkstudent (m/w/d)", "company": "Elopak GmbH", "location": "M\u00f6nchengladbach", "contract_type": "Studentenjobs, Werkstudent", "work_type": "Teilzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Elopak ist ein internationaler Anbieter papierbasierter Verpackungsl\u00f6sungen f\u00fcr fl\u00fcssige Nahrungsmittel. Mit Sitz in Norwegen und im Alleineigentum der Ferd Gruppe (einer von Norwegens gr\u00f6\u00dften Industriekonzernen in Privatbesitz) entwickelt Elopak kontinuierlich seine Expertise weiter, um die sich st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Anforderungen an verpackte Lebensmittel zu erf\u00fcllen. \u00dcber ein halbes Jahrhundert unaufh\u00f6rliche Expansion und Wachstum haben einen globalen Konzern entstehen lassen, der auf allen Kontinenten operiert. Mit einem Netzwerk von Verkaufsniederlassungen und Partnern in \u00fcber 40 L\u00e4ndern, plus Kunden in \u00fcber 80 L\u00e4ndern, strebt die Elopak Gruppe danach, ihre internationale Expertise und Produkttechnologie in bestehende und neue M\u00e4rkte einzubringen.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK kUbqMU\"><ul>\n<li>Unterst\u00fctzung im zentralen User Help-Desk vor Ort (First Level Support)</li>\n<li>Weiterleitung von komplexeren Tickets zum 2nd Level Support</li>\n<li>Installation und Konfiguration des Windows-Betriebssystems und diverser Anwendungssoftware</li>\n<li>Unterst\u00fctzung bei der Inbetriebnahme von Endger\u00e4ten und Zubeh\u00f6r mit anschlie\u00dfendem Funktionstest</li>\n<li>Unterst\u00fctzung bei der Installation von Netzwerkkomponenten\u00a0</li>\n<li>Drucker-Installation, Konfiguration sowie Problembehandlungen\u00a0</li>\n<li>Unterst\u00fctzung bei der Wartung des IT Meetingraum-Equipments sowie der weiteren Informationssysteme</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK kUbqMU\"><ul>\n<li>(Fach-) Hochschulstudium im Bereich Information oder in einem vergleichbaren technischen Studiengang</li>\n<li>Know-How hinsichtlich der Hardware und Konfiguration von Druckern, Laptops und Desktop PCs sowie gute Kenntnisse g\u00e4ngiger Windows-Betriebssysteme (Windows 10)</li>\n<li>Grundlegende Kenntnisse in den Bereichen Netzwerk (LAN,\u00a0WLAN)</li>\n<li>Sicheres, freundliches und dienstleistungsorientiertes Auftreten und Handeln</li>\n<li>Teamf\u00e4higkeit und Lernbereitschaft\u00a0</li>\n<li>Sehr gute Deutschkenntnisse in Wort und Schrift</li>\n<li>Englischkenntnisse von Vorteil\u00a0</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": null, "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK kUbqMU\"><p>Wir freuen uns darauf\u00a0Dich kennen zu lernen. Bitte bewirb\u00a0Dich \u2013 bevorzugt online \u00fcber unser <a href=\"https://candidate.hr-manager.net/ApplicationForm/SinglePageApplicationForm.aspx?cid=238&amp;departmentId=10630&amp;ProjectId=181049&amp;MediaId=5\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">E-Recruiting-Portal</a> \u2013 mit Angaben zu Deiner Verf\u00fcgbarkeit.</p>\n<p><a href=\"https://www.elopak.com/de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.elopak.com/de</a></p>\n</div>"},
{"id": "7129232", "title": "Sachbearbeiter Produktservice (w/m/d)", "company": "medi GmbH & Co. KG", "location": "Bayreuth", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit, Home Office", "online_date": null, "introduction": "<p>Rund\u00a03.000 medi Mitarbeiter<strong>\u00a0</strong>weltweit entwickeln jeden Tag\u00a0<strong>innovative L\u00f6sungen</strong>\u00a0f\u00fcr mehr Lebensqualit\u00e4t \u2013 von Bayreuth in die Welt.\u00a0<br>\nDie Vision: Anwendern und Patienten<strong>\u00a0maximale Therapieerfolge\u00a0</strong>im medizinischen Bereich und ein\u00a0<strong>einzigartiges K\u00f6rpergef\u00fchl</strong>\u00a0im Sport- und Fashion-Segment zu erm\u00f6glichen.<br>\nAngespornt durch die\u00a0<strong>Freude an der Herausforderung\u00a0</strong>wollen wir mit unseren Produkten und Konzepten Ma\u00dfst\u00e4be setzen \u2013\u00a0<strong>wissenschaftlich fundiert und auf Hightech-Niveau</strong>.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK jxZcUY\"><ul>\n<li>Sie verstehen, wo der Schuh dr\u00fcckt und unterst\u00fctzen uns bei unserem Daily Business, der Retourenbearbeitung im Bereich Compression.</li>\n<li>Sie sind eine tragende S\u00e4ule in der telefonischen Kundenberatung und \u00fcberzeugen unsere Kunden mit ausgesprochen guten kommunikativen F\u00e4higkeiten.</li>\n<li>Sie bringen Ihr Wissen und K\u00f6nnen in kleinen Projektgruppen in einem selbstorganisierten Team ein und haben Spa\u00df daran, unsere Kunden mit pers\u00f6nlicher und ansprechender Korrespondenz zu erreichen.</li>\n<li>Sie koordinieren Besprechungen mit unseren Schnittstellen.</li>\n<li>Sie pflegen unsere Statistiken und melden kritische Retouren an die verantwortlichen Stellen im Haus.</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK jxZcUY\"><ul>\n<li>Sie haben eine erfolgreich abgeschlossene kaufm\u00e4nnische Ausbildung.</li>\n<li>Die g\u00e4ngigen MS Office-Programme (Word, Excel, PowerPoint) beherrschen Sie sicher.</li>\n<li>Der Kunde ist bei Ihnen K\u00f6nig und es macht Ihnen Spa\u00df, einen ausgezeichneten Service \u2013 sowohl telefonisch als auch und schriftlich - zu bieten.</li>\n<li>Sie sind freundlich und bewahren auch in hektischen Situationen einen k\u00fchlen Kopf.</li>\n<li>Sie sind ein Fan der modernen, digitalen Arbeitswelt.</li>\n<li>Sie sind ein starker Teamplayer (w/m/d) und wer Hilfe braucht, kann auf Sie z\u00e4hlen: Sie denken l\u00f6sungsorientiert, prozessorientiert, modern und immer einen Schritt voraus.</li>\n<li>Es ist Ihnen ein Anliegen, unsere Produkte weiterzuentwickeln.</li>\n<li>Sie geben Ihre positive Energie weiter und stecken Ihr Team damit an.</li>\n<li>Sie h\u00f6ren gut zu, k\u00f6nnen sich reflektieren und m\u00f6chten sich weiterentwickeln.</li>\n<li>Ihre Arbeitsweise ist strukturiert und Sie sind offen f\u00fcr Ver\u00e4nderungen.</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK jxZcUY\"><ul>\n<li>Sie arbeiten bei einem der<strong>\u00a0weltweit f\u00fchrenden Hersteller</strong>\u00a0medizinischer Hilfsmittel im Gesundheitsmarkt.</li>\n<li>Sie repr\u00e4sentieren\u00a0<strong>starke</strong>,\u00a0<strong>innovative Produkte und Therapiekonzepte</strong>.</li>\n<li>Sie erhalten eine\u00a0<strong>umfassende</strong>,\u00a0<strong>individuelle Einarbeitung\u00a0</strong>in die medi Welt, in der abwechslungsreiche Projekte und verantwortungsvolle Aufgaben in einem internationalen Umfeld auf Sie warten.</li>\n<li>Freuen Sie sich auf ein offen und freundlich gestaltetes Open-Space-B\u00fcro mit\u00a0<strong>ergonomischen Arbeitspl\u00e4tzen</strong>\u00a0und\u00a0<strong>schlauer Raumakustik</strong>.</li>\n<li>Sie erhalten\u00a0<strong>Urlaubs- und Weihnachtsgeld</strong>.</li>\n<li>Sie sind Teil eines\u00a0<strong>hoch motivierten Teams</strong>\u00a0mit gro\u00dfer Freude an der t\u00e4glichen Herausforderung.</li>\n<li>Wir sch\u00e4tzen Sie, Ihre Meinung und Ihre Arbeit. Deshalb f\u00f6rdern wir Sie in ausgew\u00e4hlten Fortbildungen und Seminaren, durch die Sie sich sowohl\u00a0<strong>beruflich</strong>\u00a0als auch\u00a0<strong>pers\u00f6nlich weiterentwickeln</strong>\u00a0k\u00f6nnen.</li>\n<li>Als medi Mitarbeiter bieten wir Ihnen\u00a0<strong>attraktive Verg\u00fcnstigungen</strong>\u00a0sowohl im st\u00e4dtischen Einzelhandel, bei Sportvereinen und Fitness-Studios als auch auf Online-Portalen.</li>\n<li>Au\u00dferdem stellen wir die Weichen f\u00fcr Ihre optimale<strong>\u00a0Work-Life-Balance</strong>\u00a0\u2013 mit Sport, gesundem Essen, flexiblen Arbeitszeiten, der M\u00f6glichkeit mobil zu arbeiten und mit tollen Kollegen.</li>\n<li>Leckerer\u00a0<strong>Kaffee</strong>\u00a0<strong>und</strong>\u00a0<strong>Wasser</strong>\u00a0kostenlos? Na klar!</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK jxZcUY\"><p>Fragen vorab beantwortet Ihnen gerne Vanessa Strobel unter der Telefonnummer <a href=\"tel:09219121063\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">0921 912-1063</a>.</p>\n<p>Hier erhalten Sie alle\u00a0<a href=\"http://www.medi.de/unternehmen/karriere/arbeiten-bei-medi/verguetungen-benefits/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Infos zum Arbeiten bei medi</a>.</p>\n<p><a href=\"https://www.medi.de/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.medi.de</a>\u00a0</p>\n</div>"},
{"id": "7098039", "title": "Assistenz (m/w/d) f\u00fcr den COO Road & Rail", "company": "Hellmann Worldwide Logistics SE & Co. KG", "location": "Osnabr\u00fcck", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Die G\u00fcter unserer Kunden zuverl\u00e4ssig und effizient zu transportieren ist von jeher unser Anspruch. Per LKW, Bahn oder als Expresssendung im Sprinter\u00a0-\u00a0zusammen mit Ihnen finden wir stets die individuell beste L\u00f6sung f\u00fcr die Anliegen unserer Auftraggeber. Ob Disposition, Kundenservice oder Projektarbeit: bei uns sind Sie mittendrin und bewegen G\u00fcter und Dienstleistungen weltweit. Hellmann Worldwide Logistics hat sich seit seiner Gr\u00fcndung 1871 zu einem der gro\u00dfen internationalen Logistik-Anbieter entwickelt. Werden auch Sie ein Teil unserer Familiengeschichte.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK gcncaG\"><ul>\n<li>Unterst\u00fctzung des Chief Operating Officers (COO) Road &amp; Rail in unternehmensstrategischen Projekten</li>\n<li>Organisation von Terminen und Reiset\u00e4tigkeiten sowie administrative T\u00e4tigkeiten</li>\n<li>Vorbereitung von Meetings und Terminen</li>\n<li>Aufbereiten von Informationen und Daten sowie Erstellung von Pr\u00e4sentationen auf Deutsch und Englisch</li>\n<li>Souver\u00e4ne Kommunikation mit unterschiedlichen Ansprechpartnern</li>\n<li>Nachhalten von vereinbarten Ma\u00dfnahmen und Projektpl\u00e4nen</li>\n<li>Unterst\u00fctzung bei strategischen Aufgaben und Projekten</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK gcncaG\"><ul>\n<li>Eine erfolgreich abgeschlossene Berufsausbildung</li>\n<li>3-5 Jahre praktische\u00a0Berufserfahrung, idealerweise in der Logistik</li>\n<li>Kommunikationsst\u00e4rke sowie ein souver\u00e4nes und verbindliches Auftreten</li>\n<li>Eine selbstst\u00e4ndige und strukturierte Arbeitsweise sowie Durchsetzungsst\u00e4rke</li>\n<li>Organisationsst\u00e4rke und Spa\u00df daran, andere zu unterst\u00fctzen</li>\n<li>Verhandlungssichere Englischkenntnisse in Wort und Schrift, weitere Fremdsprachen von Vorteil</li>\n<li>Fundierte Kenntnisse in MS Office</li>\n</ul>\n<p>Diversit\u00e4t und Chancengleichheit sind fest verankerte Grunds\u00e4tze unserer Firmenphilosophie. Bewerber (m/w/d) mit Schwerbehinderung werden bei gleicher Eignung bevorzugt ber\u00fccksichtigt.</p>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK gcncaG\"><p>Ein leistungs- und erfolgsorientiertes Umfeld mit allen Vorteilen eines Familienunternehmens. Neben markt- und leistungsgerechter Verg\u00fctung bieten wir Ihnen flexible Arbeitszeitmodelle, Homeoffice und gezielte Weiterbildungsm\u00f6glichkeiten. Dar\u00fcber hinaus zus\u00e4tzliche Leistungen wie ein betriebliches Gesundheitsmanagement (u.a. Fitnesskooperation \u00fcber Hansefit), Verm\u00f6genswirksame Leistungen, eine betriebliche Altersvorsorge, standortspezifische Angebote und vieles mehr. Mit kontinuierlichen Trainings und Coachings on the Job f\u00f6rdern wir Ihre individuelle Weiterentwicklung bei Hellmann. Es erwarten Sie eine offene Feedbackkultur, flache Hierarchien sowie motivierte Teams, die sich auf Ihre Unterst\u00fctzung freuen.</p>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK gcncaG\"><p>Diese beantwortet Ihnen gern unser Hellmann Personalwesen, Telefon\u00a0<a href=\"tel:05416051039\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">0541 605-1039</a>.</p>\n<p><strong>So bewerben Sie sich:</strong></p>\n<p>\u00dcber Ihre aussagekr\u00e4ftigen Bewerbungsunterlagen (Anschreiben, Lebenslauf, Zeugnisse) freut sich Christina Osmers, Elbestr.1 in 49090 Osnabr\u00fcck. Bitte bewerben Sie sich online unter Angabe Ihrer Gehaltsvorstellung und des fr\u00fchestm\u00f6glichen Eintrittstermins. Nutzen Sie daf\u00fcr entweder den Button\u00a0\u201eonline bewerben\u201c\u00a0oder bewerben Sie sich direkt \u00fcber unsere\u00a0Karriereseite\u00a0unter jobs.hellmann.net.</p>\n<p>Weitere Informationen zu Hellmann und den Berufsm\u00f6glichkeiten finden Sie unter hellmann.com/karriere.</p>\n</div>"},
{"id": "7111892", "title": "Bauleiter f\u00fcr Montagebaustellen im Hochbau (m/w/d)", "company": "thomas gruppe", "location": "Brandenburg und angrenzende Bundesl\u00e4nder", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Die\u00a0thomas gruppe\u00a0ist ein familiengef\u00fchrtes Unternehmen und eine mittelst\u00e4ndische Unternehmensgruppe der Bau- und Baustoffbranche. Mit mehr als 80 Standorten in Deutschland, D\u00e4nemark und Polen ist die thomas gruppe in den Bereichen Beton, Betonbauteile, Zement, Asphalt-Stein und Stra\u00dfenbau sehr erfolgreich.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK czjNEU\"><ul>\n<li>Sie behalten den \u00dcberblick \u00fcber Ihre Bauvorhaben</li>\n<li>Sie koordinieren und dokumentieren den Bauablauf</li>\n<li>Sie steuern das Personal und die Subunternehmen</li>\n<li>Sie \u00fcbernehmen die Baukosten- und Bauzeit\u00fcberwachung</li>\n<li>Sie stellen die qualit\u00e4tsgerechte Bauausf\u00fchrung sicher</li>\n<li>Sie sind der Ansprechpartner (m/w/d) vor Ort und treffen Entscheidungen</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK czjNEU\"><ul>\n<li>Sie sind Baufacharbeiter/in mit Meistertitel alternativ Meister/in im Hochbau oder Handwerksmeister/in, gern auch mit einem Abschluss als Ingenieur/in oder Techniker/in</li>\n<li>Jung Bauleiter (m/w/d) und auch erfahrene Poliere (m/w/d) sind bei uns auch willkommen</li>\n<li>Sie arbeiten strukturiert und mit hohem Verantwortungsbewusstsein</li>\n<li>Sie verf\u00fcgen \u00fcber unternehmerisches Denken und Handeln</li>\n<li>Sie sind flexibel, besitzen Durchsetzungsverm\u00f6gen und haben eine gute Team- und Kommunikationsf\u00e4higkeit</li>\n<li>Eine Reisebereitschaft und den PKW F\u00fchrerschein setzen wir voraus</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK czjNEU\"><ul>\n<li>Eine wertebasierte Unternehmensf\u00fchrung, langfristige Zukunftsperspektiven in einer nachhaltig wachsenden Unternehmensgruppe</li>\n<li>Eine attraktive Verg\u00fctung und einen unbefristeten Arbeitsvertrag</li>\n<li>Fachlich interessante Aufgaben mit Entwicklungsm\u00f6glichkeiten</li>\n<li>Flache Hierarchien und Gestaltungsfreiheit mit R\u00fcckendeckung</li>\n<li>Eine fundierte Einarbeitung mit Qualifizierungs- und Weiterbildungsma\u00dfnahmen</li>\n<li>Dienstwagen mit privater Nutzung</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK czjNEU\"><p>Sie sind auf der Suche nach einer abwechslungsreichen Aufgabe? Dann freuen wir uns auf Ihre aussagef\u00e4hige Bewerbung unter Angabe Ihres m\u00f6glichen Eintrittstermins und Ihrer Gehaltsvorstellung an: <u><a href=\"mailto:bewerbung-praefa@thomas-gruppe.de?subject=Bauleiter%20f%C3%BCr%20Montagebaustellen%20im%20Hochbau%20(m%2Fw%2Fd)\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">bewerbung-praefa@thomas-gruppe.de</a></u></p>\n<p>Weitere Informationen finden Sie unter: <u><a href=\"http://www.thomas-gruppe.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.thomas-gruppe.de</a></u></p>\n</div>"},
{"id": "6770591", "title": "Altenpfleger / Gesundheits- und Krankenpfleger als Pflegefachkraft (m/w/d)", "company": "Bayerisches Rotes Kreuz Kreisverband", "location": "Burglengenfeld", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p><strong>BRK-Senioren-, Wohn-\u00a0und Pflegeheim </strong>in Burglengenfeld\u00a0mit 121\u00a0Wohn- und Pflegepl\u00e4tze mit integrierte Kinderkrippe.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Liebevoller Umgang mit Menschen.</li>\n<li>Personen /-Ressourcenorientierte Pflege/-Betreuung.</li>\n<li>Durchf\u00fchren der Behandlungspflege.</li>\n<li>Arztvisiten durchf\u00fchren.</li>\n<li>Aufnahme von Bewohnern</li>\n<li>Durchf\u00fchren und kontrollieren der Pflegedokumentation und Pflegevisite.</li>\n<li>Unterst\u00fctzung und Anleitung der neuen Kollegen.</li>\n<li>Teamorientiertes Arbeiten.</li>\n<li>F\u00fchren von Gespr\u00e4chen mit Angeh\u00f6rigen ihnen als Berater zur Seite stehen.</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Abgeschlossene Ausbildung als Altenpfleger/in oder Gesundheits- und Krankenpfleger/in</li>\n<li>Verantwortungsbewusstsein und Sorgfalt</li>\n<li>Sozialkompetenz und Einf\u00fchlungsverm\u00f6gen</li>\n<li>Teamf\u00e4higkeit und Engagement</li>\n<li>Freude am Umgang mit hilfsbed\u00fcrftigen Menschen</li>\n<li>Bereitschaft zum Schichtdienst und Wochenenddienst</li>\n<li>Bereitschaft zur Weiterbildung</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Sicheren Arbeitsplatz.</li>\n<li>Verl\u00e4ssliche Dienstplanung.</li>\n<li>Einen Krippenplatz f\u00fcr Ihr Kind.</li>\n<li>Fort- und Weiterbildungsm\u00f6glichkeit.</li>\n<li>Tarifliche Bezahlung mit Zulagen.</li>\n<li>Jahressonderzahlung, (Urlaubs- und Weihnachtsgeld).</li>\n<li>Verg\u00fcnstigte Versicherungen (Beamtentarif).</li>\n<li>Zusatzaltersvorsorge, \u00fcbernimmt der Arbeitgeber in vollen Umfang.</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p>Haben wir Ihr Interesse geweckt? Dann freuen wir uns \u00fcber Ihre Bewerbung \u00fcber den Jetzt-Bewerben-Button.</p>\n<p>BRK Senioren Wohn- und Pflegeheim<br>\nDr.Kurt Schumacherstr. 15<br>\n93133 Burglengenfeld<br>\nTel. <a href=\"tel:094718093150\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">(09471) 8093-150</a> od. 8093-155<br>\nE-Mail: <a href=\"mailto:viehauser@ahburglengenfeld.brk.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">viehauser@ahburglengenfeld.brk.de</a>, <a href=\"mailto:liebrecht@ahburglengenfeld.brk.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">liebrecht@ahburglengenfeld.brk.de</a></p>\n</div>"},
{"id": "7026114", "title": "Senior Consultant (m/w/d) - Data Analytics & Business Insights", "company": "Deloitte", "location": "M\u00fcnchen, D\u00fcsseldorf, Frankfurt", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p> Making an impact that matters. Unser Anspruch ist, jeden Tag das zu tun, was wirklich z\u00e4hlt. Mit unserem breiten Leistungsspektrum \u2013 von Audit &amp; Assurance, Risk Advisory \u00fcber Tax &amp; Legal bis Financial Advisory und Consulting \u2013 unterst\u00fctzen wir Kunden auf einzigartige Weise. Wir setzen neue Ma\u00dfst\u00e4be, liefern innovative Denkans\u00e4tze und erm\u00f6glichen nachhaltiges Wachstum. Wir f\u00f6rdern unsere hochqualifizierten Mitarbeiter mit ihren verschiedensten Talenten, sodass sie mit uns mehr erreichen. </p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK bAqpAg\"><p> </p> \n<ul> \n<li> Es erwarten Sie Projekte, in denen wir unter Einsatz von Data Analytics unsere Kunden bei wichtigen strategischen, finanziellen und operativen Fragen aus dem Bereich Mergers &amp; Acquisitions beraten </li> \n<li> F\u00fchren Sie \u00f6konomisch fundierte Simulationen und Wirkungsanalysen durch und prognostizieren Sie die Auswirkungen ver\u00e4nderter Konzern- und Unternehmensstrukturen </li> \n<li> Erkennen Sie die Zusammenh\u00e4nge in Big Data, illustrieren Sie diese mit geeigneten Visualisierungen und machen Sie die Datenflut nutzbar f\u00fcr die erfolgreiche Umsetzung komplexer Unternehmenstransaktionen </li> \n<li> Verkn\u00fcpfen Sie Kundendaten in geeigneter Weise zu komplexen Datenmodellen und setzen Sie anspruchsvolle Analysemethoden ein - wie z.B. Regressions-, Cluster- und Textanalysen </li> \n<li> Arbeiten Sie mit modernen Analysetools und nutzen Sie unsere leistungsf\u00e4hige Analytics Infrastruktur </li> \n<li> Pr\u00e4sentieren und vertreten Sie Ihre Arbeitsergebnisse gegen\u00fcber dem Kunden </li> \n<li> Bringen Sie Ihr Wissen und Ihre F\u00e4higkeiten sowohl bei Kundenprojekten, als auch bei Projekten zur Entwicklung von Produktinnovationen mit ein </li> \n</ul> \n<p> </p></div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK bAqpAg\"><p> </p> \n<ul> \n<li> Ihre Studienschwerpunkte in Wirtschaftswissenschaften, Statistik, Data Analytics oder anderen einschl\u00e4gigen Bereichen und ein \u00fcberdurchschnittlicher Masterabschluss demonstrieren Ihre analytischen F\u00e4higkeiten </li> \n<li> Sie verf\u00fcgen \u00fcber ein fundiertes betriebswirtschaftliches Fachwissen, vorzugsweise in Corporate Finance und Accounting </li> \n<li> Sie bringen fortgeschrittene Programmierkenntnisse in R, Python, SQL oder Vergleichbarem mit, idealerweise im Zusammenspiel mit Business-Intelligence-Tools wie Power BI oder Qlik Sense </li> \n<li> Sie konnten bereits praktische Erfahrungen im Umgang mit gro\u00dfen Datenmengen sammeln </li> \n<li> Sie zeichnet ein hohes Ma\u00df an Selbstst\u00e4ndigkeit, Engagement, kreativem Denkverm\u00f6gen und Teamgeist aus </li> \n<li> Sie verf\u00fcgen \u00fcber sehr gute Englischkenntnisse - Deutschkenntnisse sind nicht zwingend erforderlich </li> \n<li> Ihre Studienschwerpunkte in Wirtschaftswissenschaften, Statistik, Data Analytics oder anderen einschl\u00e4gigen Bereichen und ein \u00fcberdurchschnittlicher Masterabschluss demonstrieren Ihre analytischen F\u00e4higkeiten </li> \n<li> Sie verf\u00fcgen \u00fcber ein fundiertes betriebswirtschaftliches Fachwissen, vorzugsweise in Corporate Finance und Accounting </li> \n<li> Sie bringen fortgeschrittene Programmierkenntnisse in R, Python, SQL oder Vergleichbarem mit, idealerweise im Zusammenspiel mit Business-Intelligence-Tools wie Power BI oder Qlik Sense </li> \n<li> Sie konnten bereits praktische Erfahrungen im Umgang mit gro\u00dfen Datenmengen sammeln </li> \n<li> Sie zeichnet ein hohes Ma\u00df an Selbstst\u00e4ndigkeit, Engagement, kreativem Denkverm\u00f6gen und Teamgeist aus </li> \n<li> Sie verf\u00fcgen \u00fcber sehr gute Englischkenntnisse - Deutschkenntnisse sind nicht zwingend erforderlich </li> \n</ul></div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK bAqpAg\"><p> </p> \n<p> Neben einer angenehmen, kollegialen Atmosph\u00e4re bieten wir Ihnen ein chancenreiches, internationales Arbeitsumfeld. Bei uns gelten flache Hierarchien und ein Prinzip der offenen T\u00fcr. Ein weiterer Pluspunkt: Dank einer Vielzahl von Weiterbildungsprogrammen bringen wir Sie in Ihrer beruflichen und pers\u00f6nlichen Entwicklung einen gro\u00dfen Schritt nach vorn. </p> \n<p> </p></div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK bAqpAg\"><p> </p> \n<p> Bitte richten Sie Ihre Bewerbung an das Deloitte Recruiting-Team. </p>\n<p>\u00a0</p>\n<p>Die Inklusion von Menschen mit Behinderung entspricht unserem Selbstverst\u00e4ndnis und wir begr\u00fc\u00dfen daher Ihre Bewerbung. Bitte haben Sie Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr, dass wir aufgrund der geltenden Datenschutzgrundverordnung ausschlie\u00dflich Online-Bewerbungen \u00fcber unser Recruiting-Management-System entgegennehmen k\u00f6nnen.</p>\n<p>\u00a0</p>\n<p>Bei Fragen rund um das Thema Bewerbung bei Deloitte helfen Ihnen unsere FAQs schnell weiter. Unsere Bewerbungshinweise geben Ihnen konkrete Ratschl\u00e4ge zur erfolgreichen Bewerbung \u00fcber unser Online-Portal:</p>\n<p>\u00a0</p>\n<p><a target=\"_blank\" href=\"http://www2.deloitte.com/de/de/pages/careers/articles/faqs.html\" rel=\"nofollow\"><strong>\u21d2 FAQs</strong></a></p>\n<p>\u00a0</p>\n<p><a target=\"_blank\" href=\"http://www2.deloitte.com/content/dam/Deloitte/de/Documents/careers/OnlineBewerbenAnleitung.pdf\" rel=\"nofollow\"><strong>\u21d2 Bewerbungshinweise</strong></a></p>\n<p>\u00a0</p>\n<p><strong>What impact will you make?</strong></p>\n<p>Job-ID: 30202</p></div>"},
{"id": "7088687", "title": " Software Entwickler (m/w/d) - Bildverarbeitung / Machine Learning", "company": "ISRA VISION AG", "location": "Darmstadt, Herten, Aachen", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Die ISRA VISION AG ist ein <strong>f\u00fchrender Technologieanbieter</strong> der<strong> </strong>industriellen Bildverarbeitung (Machine Vision). Namhafte Kunden aus verschiedenen Industrien vertrauen auf unsere L\u00f6sungen in den Bereichen Oberfl\u00e4cheninspektion und 3D Machine Vision zur Roboterf\u00fchrung, Formerkennung und -vermessung. Unsere 900 Mitarbeiter*innen an 25 Standorten weltweit engagieren sich f\u00fcr den Erfolg unseres<strong> b\u00f6rsennotierten</strong> Unternehmens.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK dmWVeT\"><ul>\n<li>Entwicklung von Software f\u00fcr optische Mess- und Inspektionssysteme</li>\n<li>Pflege und Anpassung der bestehenden Systemsoftware</li>\n<li>Konzeption und Implementierung von Machine Learning Systemen zur Oberfl\u00e4cheninspektion</li>\n<li>Implementierung und Pflege von Schnittstellen zu Bildverarbeitungshardware</li>\n<li>Anbindung und Optimierung von Zugriffen auf SQL-Datenbanken</li>\n<li>Implementierung und Anpassungen von Benutzeroberfl\u00e4chen</li>\n<li>Verantwortung f\u00fcr Entwicklungsprojekte</li>\n<li>Unterst\u00fctzung im Bereich techn. Vertrieb bei Entwicklungskooperationen mit Kunden sowie bei Inbetriebnahmen von Erstinstallationen</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK dmWVeT\"><ul>\n<li>Abgeschlossenes Studium im Bereich Informatik, Technische Informatik, Elektrotechnik oder vergleichbarem technischen Studiengang</li>\n<li>Einschl\u00e4gige Berufserfahrung in gro\u00dfen Softwareprojekten w\u00fcnschenswert</li>\n<li>Exzellente Kenntnisse in objektorientierter Programmierung mit C++ und C# </li>\n<li>Umfassende Kenntnisse in Softwarearchitektur, idealerweise Erfahrung in der Erstellung von Software f\u00fcr Industrieanalgen</li>\n<li>W\u00fcnschenswert sind Kenntnisse in der Programmierung von Bildverarbeitungs- oder Messsystemen</li>\n<li>Analytische Denkweise und ausgepr\u00e4gtes Qualit\u00e4tsbewusstsein</li>\n<li>Sehr gute Deutsch- und Englischkenntnisse in Wort und Schrift</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK dmWVeT\"><ul>\n<li>Mitarbeit bei einem internationalen Technologie- und Marktf\u00fchrer</li>\n<li>Eigenverantwortliches Arbeiten in einem engagierten Team mit erfahrenen Kollegen</li>\n<li>Internationale Projekte und anspruchsvolle Aufgaben</li>\n<li>Unbefristete Festanstellung</li>\n<li>Umfassende Weiterbildungsm\u00f6glichkeiten</li>\n<li>Regelm\u00e4\u00dfige Teamevents und Fitnessangebote</li>\n<li>Vielf\u00e4ltiges Angebot von Kaffee, Tee und Obst</li>\n<li>30 Tage Urlaub</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK dmWVeT\"><p>Sind Sie auf der Suche nach neuen Herausforderungen? Dann bewerben Sie sich unter Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen und vollst\u00e4ndigen Unterlagen (Lebenslauf, Zeugnisse) vorzugsweise per Online-Bewerbung oder per E-Mail: <a href=\"mailto:humanresources@isravision.com\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">humanresources@isravision.com</a>.</p>\n<p>Bei generellen Fragen zur Bewerbung steht Ihnen unser Recruiting-Team unter der Telefonnummer <a href=\"tel:+496151948692\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">+49 / 6151 / 948-692</a> gerne zur Verf\u00fcgung. </p>\n<p><strong>ISRA VISION AG \u2022 Human Resources \u2022 Industriestra\u00dfe 14, 64297 Darmstadt<br>\nTel: <a href=\"tel:061519480\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">+ 49 6151 948 0</a> \u2022 <a href=\"mailto:humanresources@isravision.com\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">humanresources@isravision.com</a> </strong><br>\n<strong><a href=\"http://www.isravision.com\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.isravision.com</a></strong></p>\n</div>"},
{"id": "7178823", "title": "Student (m/w/d) f\u00fcr eine Master-/Abschlussarbeit: Erarbeitung eines Bewertungssystems zur subjektiven und objektiven Lautst\u00e4rke- / Ger\u00e4uschbewertung von mechatronischen Ger\u00e4ten im Reisemobil", "company": "Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH & Co. KG", "location": "Putzbrunn", "contract_type": "Bachelor-/Master-/Diplom-Arbeiten", "work_type": "Vollzeit, Teilzeit", "online_date": null, "introduction": "<p><strong>Ungezwungenheit\u00a0</strong>macht Lea G\u00f6hring (Duale Studentin) und Roman Schreiber (Auszubildender) den beruflichen Einstieg ganz leicht.\u00a0</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Recherche zum aktuellen Stand der Technik \u00fcber subjektive und objektive Verfahren zur Beurteilung von Akustikkomfort von unterschiedlichen Ger\u00e4teklassen (Haushaltsger\u00e4te, KFZ, Bahnverkehr etc.) in der Wissenschaft und Industrie</li>\n<li>M\u00f6glichkeiten der reproduzierbaren Erfassung der subjektiven Wahrnehmung und Bewertung von Ger\u00e4uschen durch Ger\u00e4te, die im Caravan verbaut sind</li>\n<li>\u00dcbertragung und Dokumentation des subjektiven Empfindens in ein Bewertungssystem (Frageb\u00f6gen, Vergleiche etc.)</li>\n<li>Unterst\u00fctzung der Bewertungsm\u00f6glichkeiten durch geeignete Messtechniken</li>\n<li>Ausblick: Objektivierung des subjektiven Empfindens \u2013 Herstellen einer Korrelation zwischen subjektivem Empfinden und objektiven Daten, um Ger\u00e4uschkomfort messbar zu machen</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li>Studium der Fachrichtung Ingenieurpsychologie, Psychoakustik, Maschinenbau, Physikalische Technik, Physik o. \u00e4. \u2013 Idealerweise mit Schwerpunkt Akustik(-optimierung)</li>\n<li>Gute Kenntnisse in Akustik, allgemeiner Physik, Thermodynamik, Messtechnik, Str\u00f6mungstechnik</li>\n<li>Eigenverantwortliches, zielgerichtetes, methodisches und strukturiertes Arbeiten</li>\n<li>Hohe Affinit\u00e4t zu technischen Produkten</li>\n</ul>\n<p>Es erwartet Dich eine spannende Aufgabe, die Du nicht nur in einem hohen Ma\u00dfe selbstst\u00e4ndig bearbeiten darfst, sondern in die Du dich selbst stark einbringen kannst.</p>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK dNooPN\"><ul>\n<li><strong>Flexibilit\u00e4t</strong>: Mit unseren flexiblen Arbeitszeiten und freien Br\u00fcckentagen bringst Du Ausbildung und Freizeit leicht unter einen Hut!</li>\n<li><strong>Gesundheit</strong>: Yoga, R\u00fcckensport und viele weitere Aktivit\u00e4ten \u2013 mit unserem Gesundheitsprogramm \"Take care\" bleibst Du fit!</li>\n<li><strong>After-Work</strong>: Entspann Dich mit den anderen Azubis am firmeneigenen Badeseegrundst\u00fcck oder im Truma Club mit Dachterrasse, Kicker und Grill</li>\n<li><strong>Urlaub</strong>: Du hast Lust aufs Campen? Dann leih Dir ein Reisemobil oder einen Wohnwagen aus unserer Firmenflotte gegen ein geringes Entgelt aus</li>\n<li><strong>Ern\u00e4hrung</strong>: Regionale Produkte, h\u00f6chste Qualit\u00e4t und gro\u00dfe Abwechslung: Unser Betriebsrestaurant macht es Dir leicht, sich gesund zu ern\u00e4hren</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK dNooPN\"><p>Dann bewirb Dich bitte online unter\u00a0<strong><a href=\"https://www.perbit-job.de/jobs/truma/truma/anzeige.php?anz_id=368\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.truma.com</a>.</strong></p>\n<p>F\u00fcr Fragen stehen wir Dir auch gerne vorab zur Verf\u00fcgung:</p>\n<p><strong>Truma Ger\u00e4tetechnik GmbH &amp; Co. KG \u00b7 Katja von Sassen</strong><br>\n<strong>Wernher - von - Braun - Stra\u00dfe 12 \u00b7 85640 Putzbrunn</strong><br>\n<strong>Telefon: 089 / 46 17 - 2622</strong></p>\n</div>"},
{"id": "7201667", "title": "Leitung Qualit\u00e4tssicherung und -management (m/w/d) Feinkost Bio-Saucen", "company": "wageswiese GmbH", "location": "Freiburg im Breisgau", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Emils Bio-Manufaktur konzipiert und produziert in Freiburg Bio-Saucen fernab des Mainstream: konsequent ohne Zusatzstoffe, ohne Kristallzucker, meiste vegan, immer Bio und mit viel Liebe zum Detail. Hergestellt in der eigenen IFS GM zertifizierten Produktion.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p>In unserer IFS-GMF zertifizierten Manufaktur bewerkstelligen wir in kleinen Teams den gesamten Warenprozess - von der Herstellung, Abf\u00fcllung, Etikettierung bis zur Konfektionierung und Versand - f\u00fcr unsere Dressings, Dips, veganen Mayonnaisen und Ketchups sowie f\u00fcr regionale Obstp\u00fcrees.</p>\n<p>Als Leiter*in des Produktionsbetriebs und der Qualit\u00e4tssicherung verantworten Sie</p>\n<ul>\n<li>den reibungslosen Ablauf der t\u00e4glichen Produktion und damit die Sicherstellung der Warenverf\u00fcgbarkeit, Erstellung der Produktionspl\u00e4ne, Planung des Mitarbeiter*innen-Einsatz</li>\n<li>die l\u00fcckenlose Dokumentation und kontinuierliche Optimierung der Herstellprozesse,<br>\nerkennen Abweichungen, analysieren Schwachstellen und leiten daraus neue Potenziale und konkrete Vorschl\u00e4ge ab, den Produktionsprozess nachhaltig und kontinuierlich zu verbessern.</li>\n<li>die \u00dcberwachung und Sicherstellung der Produktqualit\u00e4t, kontrollieren kontinuierlich alle Qualit\u00e4tsparameter, Messger\u00e4te, verantworten die Labor-Beprobung und Produkt-Analysen f\u00fcr s\u00e4mtliche ein- und ausgehenden Waren. Sie stellen die Einhaltung der IFS GM Richtlinien sicher, leiten die j\u00e4hrliche Durchf\u00fchrung der IFS Audits und die kontinuierliche Schulung und Weiterentwicklung der Mitarbeiter in guter Herstell-Praxis und HACCP.</li>\n<li>sind sich dabei nicht zu schade, im Tagesgesch\u00e4ft selbst mit anzupacken, Peaks abzufedern oder Kolleg*innen zu vertreten \u2013 \u00fcbernehmen Arbeiten wie die Anmischung/Herstellung unserer Bio-Feinkost-Saucen, Maschinen\u00fcberwachung und -steuerung zur Abf\u00fcllung und zum Verschlie\u00dfen und Etikettieren der Lebensmittel.</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p>Ob Lebensmittel-Techniker*in oder studierte*r Technolog*in, Sie:</p>\n<ul>\n<li>haben eine fundierte lebensmitteltechnische Ausbildung und</li>\n<li>bereits in verantwortlicher Position mindestens 3 Jahre Berufserfahrung in der Qualit\u00e4tssicherung haltbarer Lebensmittel mit einem IFS Qualit\u00e4tsmanagementsystem</li>\n<li>denken prozessorientiert und haben die F\u00e4higkeit Produktionsabl\u00e4ufe laufend zu optimieren und unser IFS-System weiter zu entwickeln,</li>\n<li>arbeiten \u00fcberdurchschnittlich exakt und dokumentieren den Produktionsablauf penibel in unserem ERP-System,</li>\n<li>sind stress-resistent, belastbar, flexibel, packen im Team selber tatkr\u00e4ftig an,</li>\n<li>\u00fcbernehmen f\u00fcr die Ergebnisse Verantwortung, kommunizieren Ihre Fehler offen und lernen daraus,</li>\n<li>motivieren und organisieren ein Produktionsteam und f\u00fchren dieses auf Augenh\u00f6he.</li>\n<li>kommunizieren klar und gerne mit Ihren Kollegen, sicher in deutscher Sprache und Schrift und integrieren sich gerne in ein bestehendes Produktionsteam.</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p>Wir sind ein dynamisches und stetig wachsendes Unternehmen mit einer au\u00dferordentlichen und einzigartigen Produkt-Idee, gef\u00fchrt von den beiden Gr\u00fcndern. Wir denken nicht in Hierarchien \u2013 sondern f\u00f6rdern die Verantwortung des Einzelnen und eine Atmosph\u00e4re, in der jede*r die einzigartigen St\u00e4rken und besonderen F\u00e4higkeiten nicht nur einbringen kann, sondern das explizit soll.</p>\n<p>Sie finden sich in der Beschreibung und der Verantwortung zur Mit-Gestaltung wieder \u2013\u00a0und bringen die erforderliche Initiative, Berufserfahrung und beschriebenen Qualifikationen mit?</p>\n<p>Dann senden Sie uns \u2013 bitte ausschlie\u00dflich per E-Mail an jobs(at)emils.com \u2013 Ihre Bewerbung mit folgenden Inhalten:</p>\n<ul>\n<li>Lebenslauf</li>\n<li>Zeugnisse: h\u00f6chster Schulabschluss, h\u00f6chste Berufsausbildung und Zeugnis der letzten relevanten Arbeitsstellen.</li>\n<li>Angabe Ihrer Gehaltsvorstellung und des n\u00e4chstm\u00f6glichen Starttermins</li>\n<li>Ein Anschreiben, in dem Sie uns kurz Ihre 3 wichtigsten Ma\u00dfnahmen als Verantwortliche*r der Qualit\u00e4tssicherung kalt hergestellter veganer Mayonnaisen beschreiben.</li>\n</ul>\n<p>Wir freuen uns sehr darauf, Sie kennenzulernen<u> </u></p>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p><strong>Emils Bio-Manufaktur / wageswiese GmbH</strong></p>\n<p>Michael Wiese<br>\n<a href=\"mailto:jobs@emils.com\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">jobs@emils.com</a><br>\n<u><a href=\"https://www.emils.com\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">https://www.emils.com</a></u></p>\n</div>"},
{"id": "7056404", "title": "Inside Sales Manager B2B (m/w/d) (30-40h/Woche)", "company": "Gruber-Folien GmbH & Co. KG", "location": "Straubing bei Regensburg", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit, Teilzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Wir z\u00e4hlen seit \u00fcber 45 Jahren zu den kompetentesten Herstellern von individuellen flexiblen Verpackungen aus Papier und Kunststoffen. Mit ganzem Wissen und Engagement k\u00fcmmert sich unser 40-k\u00f6pfiges Team darum, innovative Verpackungsl\u00f6sungen f\u00fcr Kunden aus der Food Branche, sowie dem Medizin- und technischen Sektor umzusetzen.</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Aufbau von langfristigen Partnerschaften durch Gewinnung von Neukunden und Ausbau von Bestandskunden mittels \u00a0proaktiver Kundeninteraktion</li>\n<li>Steuerung des Sales-Prozesses von der Opportunity, \u00fcber Vertragsverhandlungen bis zum erfolgreichen Abschluss</li>\n<li>Steuerung von Kundenprojekten als zuverl\u00e4ssiger, fokussierter Kommunikator zwischen Kunden und Abteilungen im Unternehmen</li>\n<li>im Bedarfsfall Vor-Ort-Betreuung von Interessenten und Kunden bei fachlichen und technischen Themen</li>\n<li>Durchf\u00fchrung eigener Markt- und Wettbewerbsrecherchen f\u00fcr den stetigen Ausbau des eigenen Kundensegments</li>\n<li>Mitentwicklung von Vertriebsstrategien und Marketingaktivit\u00e4ten</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Sie verkaufen gerne und sind dabei hochmotiviert, kommunikationsstark, verhandlungssicher und \u00fcberzeugend, mit Social Sales sind Sie vertraut</li>\n<li>Eine vertriebsorientierte kaufm\u00e4nnische Ausbildung oder ein abgeschlossenes Wirtschaftsstudium</li>\n<li>Berufserfahrung (3+) im Vertrieb, bestenfalls verbunden mit Erfahrung in der Produktentwicklung und Projektmanagementpraxis</li>\n<li>Sehr gute m\u00fcndliche und schriftliche Kommunikationsf\u00e4higkeit, selbstverst\u00e4ndlich auch in englischer Sprache</li>\n<li>Analytische Denk- und strukturierte Arbeitsweise, Probleml\u00f6sungskompetenz und Selbstorganisation</li>\n<li>Interesse an technischen Themen, idealerweise mit Erfahrung im Kunststoffbereich</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK eWTBUS\"><ul>\n<li>Unbefristeter Arbeitsvertrag mit transparenter \u00dcberstundenregelung</li>\n<li>Sicherer Arbeitsplatz mit flexiblen Arbeitszeiten in einem inhabergef\u00fchrten, gesunden Unternehmen</li>\n<li>Bis zu 50% der Arbeitszeit im Homeoffice durchf\u00fchrbar</li>\n<li>Gr\u00fcndliche Einarbeitung und kontinuierliche Weiterbildungsm\u00f6glichkeiten</li>\n<li>Selbst\u00e4ndiges Arbeiten, Freiraum f\u00fcr eigene Ideen und die Chance Verantwortung zu \u00fcbernehmen</li>\n<li>Flache Hierarchien und direkte Kommunikationswege bis in die Unternehmensspitze</li>\n<li>Moderne, helle und gut ausgestattete B\u00fcros f\u00fcr ergonomisches Arbeiten</li>\n<li>Getr\u00e4nke und Snacks zur freien Verf\u00fcgung</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK eWTBUS\"><p>Bitte senden Sie uns Ihre vollst\u00e4ndigen Unterlagen\u00a0inklusive Ihres\u00a0Testergebnisses von www.16personalities.com sowie Ihrer\u00a0Gehaltsvorstellung zu. Wir freuen uns auf Ihre Bewerbung!</p>\n<p>Sie erhalten innerhalb von 5 Tagen eine R\u00fcckmeldung, ob wir Sie f\u00fcr den n\u00e4chsten Prozessschritt ber\u00fccksichtigen k\u00f6nnen!\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</p>\n<p><strong>Gruber-Folien GmbH &amp; Co. KG, Ansprechpartnerin: Barbara Holz</strong></p>\n<p><strong>Tel. <a href=\"tel:0942118995620\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">09421 189956-20</a> | Mail: <a href=\"mailto:holz@gruber-folien.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">holz@gruber-folien.de</a> | </strong><a href=\"http://www.gruber-folien.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\"><strong>www.gruber-folien.de</strong></a></p>\n</div>"},
{"id": "7098097", "title": "Mitarbeiter Logistik / Disponent (m/w/d)", "company": "Vp GmbH", "location": "Frankfurt am Main", "contract_type": "Feste Anstellung", "work_type": "Vollzeit", "online_date": null, "introduction": "<p>Die Vp GmbH ist eine Tochter der Vp Gruppe und betreibt in \u00d6sterreich und Deutschland zwei zentral gef\u00fchrte Divisionen - TPA Mobile Stra\u00dfen &amp; Groundforce. Vp TPA Mobile Stra\u00dfen entwickelt sich europaweit zu einem der gr\u00f6\u00dften und erfolgreichsten Dienstleister in der Vermietung mobiler Bodenschutzsysteme und Zufahrtsl\u00f6sungen. Mit dem Support der internationalen Vp Gruppe, einem branchenf\u00fchrenden\u00a0Vermietkonzern mit ca. 3500 Mitarbeitern, befindet sich TPA kontinuierlich auf Expansionskurs. Schwimm auf unserer Erfolgswelle mit und lass uns mit TPA gemeinsam weiterwachsen.\u00a0</p>", "job_description": "<div class=\"at-section-text-description-content sc-iELTvK kKxAdW\"><ul>\n<li>Die Disposition unserer eigenen Fahrzeuge stellt Deinen Kernaufgabenbereich dar.</li>\n<li>Du hast stets unsere Auftragslage und die optimale Auslastung unserer Fahrzeuge im Blick, wie auch den vollen \u00dcberblick \u00fcber den Bestand unseres Materials.</li>\n<li>Die \u00dcberwachung der Abl\u00e4ufe sowie die Sicherstellung termingerechter Lieferungen z\u00e4hlen ebenso zu Deinen Aufgaben wie die Erstellung von Wochenplanungen.</li>\n<li>Du verantwortest die Sicherstellung einer ordnungsgem\u00e4\u00dfen Auftragsdurchf\u00fchrung und die \u00dcberwachung der Einhaltung gesetzlicher Bestimmungen, auch bei eingesetzten Unternehmen.</li>\n<li>Die Erstellung und Auswertung von Reports und Zust\u00e4ndigkeit f\u00fcr die administrative Abwicklung der Auftr\u00e4ge, gemeinsam mit dem Team des Vertriebsinnendienstes, runden Deinen Aufgabenbereich ab.</li>\n</ul>\n</div>", "profile": "<div class=\"at-section-text-profile-content sc-iELTvK kKxAdW\"><ul>\n<li>Du verf\u00fcgst \u00fcber eine abgeschlossene kaufm\u00e4nnische Berufsausbildung im Bereich Spedition und Logistik oder \u00fcber eine \u00e4hnliche kaufm\u00e4nnische Ausbildung</li>\n<li>Erfahrung in der Disposition von Fahrzeugen und Mitarbeitern k\u00f6nnen wir bei Dir voraussetzen</li>\n<li>Du bist ein einsatzfreudiges Organisationstalent und in der Lage im Team zu arbeiten</li>\n<li>Deine hohe Belastbarkeit zeichnet Deine Arbeitsweise im besonderen Ma\u00dfe aus</li>\n<li>Du verf\u00fcgst \u00fcber ausgepr\u00e4gte Kommunikationsf\u00e4higkeiten und gehst offen auf Deine Ansprechpartner zu</li>\n<li>Gute MS-Office-Kenntnisse (Word, Excel, Outlook)</li>\n<li>Idealerweise hast Du bereits Erfahrung im Vermietgesch\u00e4ft rund um die Bauwirtschaft gesammelt</li>\n</ul>\n</div>", "we_offer": "<div class=\"at-section-text-weoffer-content sc-iELTvK kKxAdW\"><ul>\n<li>Eine herausfordernde und abwechslungsreiche T\u00e4tigkeit in einem wachsenden Unternehmen im Konzernumfeld sowie ein unbefristetes Arbeitsverh\u00e4ltnis mit langfristiger Perspektive und individuellen Entwicklungsm\u00f6glichkeiten</li>\n<li>Wir bieten Dir ein leistungsgerechtes Gehalt und ein attraktives Bonussystem sowie geregelte Arbeitszeiten</li>\n<li>Du kannst eine sorgf\u00e4ltige und umfangreiche Einarbeitung in unser T\u00e4tigkeitsgebiet und Deine neue Aufgabe erwarten - inklusive umfangreichem Einarbeitungsprogramm</li>\n<li>Ein moderner Arbeitsplatz und ein angenehmes Arbeitsklima in einem sympathischen Team geh\u00f6ren f\u00fcr uns ebenso zum Unternehmensstandard wie vielversprechende Mitarbeiterevents</li>\n<li>Exklusive Verg\u00fcnstigungen f\u00fcr Mitarbeiter bei \u00fcber 800 namhaften Anbietern\u00a0\u00a0</li>\n<li>Gute Anbindung, Tiefgaragenstellpl\u00e4tze und eine wachsende Shopping\u2013 und Gastromeile</li>\n<li>Getr\u00e4nke wie Kaffee, Apfelschorle und Wasser stehen selbstverst\u00e4ndlich kostenfrei zur Verf\u00fcgung</li>\n</ul>\n</div>", "contacts": "<div class=\"at-section-text-contact-content sc-iELTvK kKxAdW\"><p>Haben wir Dein Interesse geweckt? Dann freuen wir uns \u00fcber Deine aussagekr\u00e4ftigen Bewerbungsunterlagen inklusive Deiner Gehaltsangabe sowie Deiner Verf\u00fcgbarkeit. Am schnellsten erreicht uns Deine Bewerbung \u00fcber den\u00a0<strong>\"Jetzt bewerben\"</strong>-Button.<br>\n<br>\nAlle personenbezogenen Formulierungen in dieser Stellenanzeige sind geschlechtsneutral zu betrachten.</p>\n<p>Weitere Informationen zu\u00a0<a href=\"https://www.vp-tpa.com/de/?utm_source=Coveto&amp;utm_medium=Landingpage&amp;utm_campaign=Stellenanzeige\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\"><strong>TPA Mobile Stra\u00dfen</strong></a>\u00a0und zu unseren Stellenangeboten findest Du unter\u00a0<strong><a href=\"https://www.vp-tpa.com/de/?utm_source=Coveto&amp;utm_medium=Landingpage&amp;utm_campaign=Stellenanzeige\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.vp-tpa.de</a></strong></p>\n<p>Deine Ansprechpartnerin</p>\n<p>Frau Ulrike Sturm<br>\nHR Business Partner / Assistenz der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung</p>\n<p>Vp GmbH<br>\nLurgiallee 6-8<br>\n60439 Frankfurt am Main<br>\n<br> Telefon: <a href=\"tel:+4951757715977\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">+49 5175-7715977</a> <br>\nE-Mail:\u00a0<a href=\"mailto:bewerbung@vpplc.com?subject=Mitarbeiter%20(m/w/d)%20Logistik%20-%20%231029\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">bewerbung@vpplc.com</a></p>\n</div>"}
]